[{"news": "le coronavirus est transmis par la nourriture chinoise", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "il y a de risque avec les colis envoy\u00e9s de Chine", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le virus vient de la soupe de chauve-souris", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le virus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par les Am\u00e9ricains", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le temps froid et la neige tuent le coronavirus", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le virus peut \u00eatre transmis via la monnaie", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le virus se projette sur de longues distances dans lair", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "leCovid-19 est transmis par les moustiques", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le s\u00e8che-mains, les \"d\u00e9sinfections UV\" tuent le coronavirus", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "les animaux domestiques peuvent transmettre le virus", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "les vaccins contre la pneumonie prot\u00e8gent du Covid-19", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le virus touche seulement les personnes \u00e2g\u00e9es", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "les antibiotiques sont efficaces face au virus", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "il y a de rem\u00e8des naturels contre le coronavirus", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "la coca\u00efne est un traitement contre COVID-19", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "la vitamine C est un moyen de pr\u00e9vention ou un traitement contre le COVID-19", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "l\u00e9tiquette de ce gel d\u00e9sinfectant prouve que le COVID-19 existe depuis longtemps", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le coronavirus est un m\u00e9lange de SRAS et de VIH eta \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "le virus est une invention de lInstitut Pasteur", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "la pulv\u00e9risation dalcool ou de chlore sur tout le corps peut tuer le nouveau coronavirus (nCoV)", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "prendre un bain chaud prot\u00e8ge contre le nouveau coronavirus", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "il faut passer ses objets au micro-onde pour les d\u00e9sinfecter", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "linfection \u00e0 prevotella est \u00e0 lorigine du Covid-19", "source": "doctissimo.fr", "label": 0}, {"news": "la CPI a accept\u00e9 une plainte pour violation du code de Nuremberg", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "[debunk] Vid\u00e9o Coronacircus", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "la visite de Mike Pompeo a d\u00e9clench\u00e9 le d\u00e9confinement", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Le cirque de la (fausse) circulaire en circulation", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "les h\u00f4pitaux font leur beurre sur les morts de la COVID-19", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "de camps de quarantaine en  Nouvelle-Z\u00e9lande", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "En pleine \u00e9pid\u00e9mie de Covid19, une photo dune gare bond\u00e9e fait le buzz", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Reconna\u00eetre et \"\u00e9liminer\" le Covid-19 : attention, cette publication contient de fausses affirmations", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le couvre-feu est ill\u00e9gal", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OMS a accept\u00e9 les rem\u00e8des trouv\u00e9s \u00e0 Madagascar et en RDC contre le COVID-19", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Linauguration par la France du Laboratoire P4 \u00e0 Wuhan : une r\u00e9alit\u00e9 non dissimul\u00e9e", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Covid-19 : \u00e9pid\u00e9mie de fake news", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Masques DIY pour tous", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Emmanuel Macron se rend au fort de Br\u00e9gan\u00e7on durant le confinement", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le gouvernement a publi\u00e9 cette carte de d\u00e9confinement", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le gouvernement a autoris\u00e9 leuthanasie des personnes \u00e2g\u00e9es", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "l\u2019attestation de d\u00e9placement num\u00e9rique permet de collecter des donn\u00e9es contenues dans votre t\u00e9l\u00e9phone", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Didier Raoult a alert\u00e9 lAfrique sur un faux vaccin anti Covid-19", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "la 5G est responsable du coronavirus", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Levy, Buzin et Raoult, scandale d\u2019\u00c9tat ou simple hoax", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "aucun h\u00f4pital fran\u00e7ais pr\u00e9conise de congeler son pain en vue du stade dinfection maximale", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "la France d\u00e9pense cinquante fois plus pour la d\u00e9fense que pour la sant\u00e9", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "La chloroquine \"interdite\" par un arr\u00eat\u00e9 en janvier 2020", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "LOMS fait le point sur les fausses rumeurs", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Le faux message alarmiste d\u2019une infirmi\u00e8re du CHU", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "il existe de prime de confinement de 28\u20ac par jour de confinement", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le ministre de lEducation a annonc\u00e9 le report des vacances d\u00e9t\u00e9 dans une lettre.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "l\u2019Institut Pasteur a invent\u00e9 le coronavirus en 2004.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "ceux qui ont r\u00e9pondu par SMS quils sortiraient malgr\u00e9 le confinement, sont convoqu\u00e9s au tribunal de Nanterre.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Un train qui \"stocke le vaccin\" du Covid-19  Pas si vite", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "retenir son souffle permet de d\u00e9tecter une infection au Covid-19.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Cristiano Ronaldo a transform\u00e9 ses h\u00f4tels en h\u00f4pitaux pour accueillir les malades du coronavirus.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Emmanuel Macron a annonc\u00e9 un report des cours \u00e0 l\u00e9t\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Franceinfo a annonc\u00e9 un couvre-feu \u00e0 18h.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le CHU de Toulouse confirme la rumeur \u00e9voquant quatre cas graves de coronavirus touchant des jeunes.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "un livre publi\u00e9 en 1981 a pr\u00e9dit le coronavirus.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "la vitamine C est un traitement du Covid-19", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "boire des boissons chaudes  neutralise  le coronavirus", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "le gel d\u00e9sinfectant pour les mains favorise le cancer.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "la coca\u00efne soigne le virus.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "les Simpson avaient pr\u00e9dit larriv\u00e9e du coronavirus.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "il est recommand\u00e9 de se raser la barbe.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "la viande de b\u0153uf fait office de vaccin contre le virus.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "lalcool tue le virus", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "on peut direque seules les personnes pr\u00e9sentant des sympt\u00f4mes sont contagieuses.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "La soupe \u00e0 la chauve-souris, un plat pris\u00e9 en Chine  Autopsie de la rumeur sur lorigine du coronavirus", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "une solution saline suffit \u00e0 contrer la maladie.", "source": "hoaxbuster.com", "label": 0}, {"news": "Les ondes 5G sont responsables de la pand\u00e9mie de Covid", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus contient des insertions de VIH cr\u00e9\u00e9es par lhomme", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La pulv\u00e9risation dalcool ou chlore tue le coronavirus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le vaccin de Bill Gates contiendra une puce de suivi", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "De tr\u00e8s fortes doses de Vitamine C constituent une protection ou traitement contre la COVID", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "L\u2019ail peut gu\u00e9rir de la COVID", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Passer les objets au micro-onde les d\u00e9sinfecte du virus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La coca\u00efne est un traitement contre la COVID", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le virus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 artificiellement en laboratoire", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Lartemisia : rem\u00e8de contre Covid reconnu par OMS", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Boire du th\u00e9 au fenouil prot\u00e8ge contre le virus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Lapplication StopCovid vous g\u00e9olocalise", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Un bain chaud prot\u00e8ge contre le coronavirus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Il est recommand\u00e9 de se raser la barbe pour \u00e9viter la contagion", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le Virus Nipah venu dInde est plus dangereux que la Covid", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Les Simpson avaient pr\u00e9dit larriv\u00e9e du coronavirus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le gel hydroalcoolique peut exploser ou prendre feu au soleil", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le virus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par l\u2019Institut Pasteur", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Les preuves que lhydroxychloroquine est efficace pour les malades du Covid existent", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "L\u2019argent collo\u00efdal gu\u00e9rit de la COVID", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Les fumeurs sont moins sensibles au coronavirus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le virus vient de la soupe de chauve-souris", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le gouvernement autorise leuthanasie des personnes ag\u00e9es", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Un laboratoire financ\u00e9 par Bill Gates a d\u00e9pos\u00e9 le brevet du coronavirus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le virus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par les laboratoires pharmaceutiques", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La Covid se traite avec de laspirine et du jus de citron", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La pand\u00e9mie de Covid a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9dite lors dune simulation de Bill Gates", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La France est le pays le plus touch\u00e9 par la Covid en Europe", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Une \u00e9tude sur le 1er tour des Municipales en France fait \u00e9tat de milliers morts", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Lapplication StopCovid sinstalle automatiquement sur votre t\u00e9l\u00e9phone", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La Solution Min\u00e9rale Miracle gu\u00e9rit de la COVID", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Les h\u00f4pitaux sont en fait vides : La Covid est un mensonge d\u00c9tat", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2013", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Lapplication StopCovid aspire vos contacts", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "La tige de m\u00e9tal des masques est une antenne 5G pour vous tracer ou vous inoculer le virus", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus est transmis par la nourriture chinoise", "source": "blog.digimind.com", "label": 0}, {"news": "l\u2019Institut Pasteur a cr\u00e9\u00e9 le virus SARS-CoV-2 et l\u2019a rel\u00e2ch\u00e9 dans la ville de Wuhan pour provoquer la pand\u00e9mie et mettre en cause les autorit\u00e9s chinoises", "source": "pasteur.fr", "label": 0}, {"news": "le SARS-CoV-2 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire \u00e0 partir du VIH", "source": "pasteur.fr", "label": 0}, {"news": "rien prouve que le coronavirus aurait \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire", "source": "pasteur.fr", "label": 0}, {"news": "l\u2019Institut Pasteur a invent\u00e9 la Covid-19,ni le virus \u00e0 son origine, le SARS-CoV-2", "source": "pasteur.fr", "label": 0}, {"news": "l\u2019Institut Pasteur est inform\u00e9 de la fuite d\u2019une arme bact\u00e9riologique pr\u00e9figurant les pr\u00e9misses d\u2019une 3e guerre mondiale\u2026", "source": "pasteur.fr", "label": 0}, {"news": "Voici la d\u00e9sinformation qui circule \u00e0 propos de la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "un jeune de 13ans est mort apr\u00e8s avoir re\u00e7u un vaccin contre la COVID", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ces brevets prouvent que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 invent\u00e9 en laboratoire", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19:les Ontariens de 55 \u00e0 64ans font plus de d\u00e9sinformation en ligne", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Les r\u00e9percussions de la d\u00e9sinformation en pleine pand\u00e9mie", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Savoir d\u00e9partager les critiques des mesures sanitaires des th\u00e9ories du complot", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "La d\u00e9sinformation \u00e0 l\u00e9tranger s\u2019abreuve de contenus produits au Canada", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Les m\u00e9dias ont-ils trop parl\u00e9 de COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Et sil y avait une autre solution: une vid\u00e9o remplie de d\u00e9clarations trompeuses", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Antivaccins: le doute \u00e0 forte dose", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Attention, cette image de civi\u00e8res vides raconte toute l\u2019histoire", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "les vaccins \u00e0 ARN messager modifient l\u2019ADN", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "D\u00e9c\u00e8s de 33 a\u00een\u00e9s vaccin\u00e9s en Norv\u00e8ge: d\u00e9m\u00ealons le vrai du faux", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ces conseils permettent demp\u00eacher un policier dentrer chez soi", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Attention aux comparaisons entre taux d\u2019occupation \u00e0 l\u2019urgence", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "il y a eu moins de mortalit\u00e9 au Qu\u00e9bec en 2020", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "L\u2019une des plus importantes fausses nouvelles au monde en 2020 provient du Canada", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Le Canada est immunis\u00e9 contre les th\u00e9ories du complot", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce sont que 3% des morts de la COVID-19 qui sont r\u00e9ellement d\u00e9c\u00e9d\u00e9s du virus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette photo d\u2019un souper a \u00e9t\u00e9 prise au Qu\u00e9bec", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Manifestations anti-masque: r\u00e9sultat d\u2019une mauvaise communication, dit un chercheur", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le ti-masque de dentiste est inefficace contre la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Hold-up: comment un film complotiste r\u00e9ussit \u00e0 manipuler lauditoire", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Cet article sur le virologue allemand Hendrik Streeck est trompeur", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "\u00c9lections am\u00e9ricaines: au nom du p\u00e8re, du fils et de QAnon", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "il y a davantage de suicides au Qu\u00e9bec en raison de la pand\u00e9mie", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "La Sant\u00e9 publique de l\u2019\u00ce.-P.-\u00c9 s\u2019inqui\u00e8te de la d\u00e9sinformation dans la province", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Apr\u00e8s les Qonspirations, les conflits de famille", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Qonspirations: comment un m\u00e9gacomplot s\u2019enracine au Qu\u00e9bec", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Quand les th\u00e9ories du complot brisent les relations familiales", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette vid\u00e9o prouve que Qu\u00e9bec gonfle les chiffres de la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Facebook interdit les contenus du r\u00e9seau conspirationniste Radio-Qu\u00e9bec", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce document prouve que le virus qui cause la COVID-19 a \u00e9t\u00e9 isol\u00e9", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Que comprendre des gens qui croient avoir le droit darr\u00eater des politiciens", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "les m\u00e9decins re\u00e7oivent 3000$ lorsqu\u2019ils attribuent un d\u00e9c\u00e8s \u00e0 la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette image prouve que des tests de COVID-19 circulaient en 2018", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le NYTimes a dit que 90% des tests positifs du coronavirus \u00e9taient faux", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "un d\u00e9c\u00e8s dans un CHSLD de Saint-Isidore a faussement \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9 \u00e0 la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Cette vid\u00e9o contient plusieurs inexactitudes sur les masques et sur les vaccins", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Facebook supprime une vid\u00e9o conspirationniste avant m\u00eame sa diffusion", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Complots et COVID-19: accompagner plut\u00f4t que juger", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ces hommes sont le conjoint ou le garde du corps de cette journaliste", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Americas Frontline Doctors: attention \u00e0 cette vid\u00e9o trompeuse portant sur la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce document vous exempte de porter un masque", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "une femme de 19 ans est tomb\u00e9e malade apr\u00e8s avoir port\u00e9 un masque", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Ce que la d\u00e9sinformation sur la COVID-19 r\u00e9v\u00e8le sur nous", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce graphique prouve que l\u00e9pid\u00e9mie de COVID-19 a \u00e9t\u00e9 exag\u00e9r\u00e9e", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "une appli de surveillance a \u00e9t\u00e9 install\u00e9e \u00e0 votre insu sur votre t\u00e9l\u00e9phone", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Oui, il y a eu de v\u00e9ritables complots", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le gel hydroalcoolique prend feu dans une voiture expos\u00e9e \u00e0 la chaleur", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19 : la Russie et la Chine seraient \u00e0 l\u2019origine de la vague de d\u00e9sinformation", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "les applications de tra\u00e7age acc\u00e8dent en secret \u00e0 vos contacts", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "les masques provoquent l\u2019hypoxie c\u00e9r\u00e9brale", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "la thrombose est l\u2019unique cause de d\u00e9c\u00e8s des victimes de la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Ce message d\u2019un policier contre le d\u00e9pistage est rempli de fausses informations", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ces tests de d\u00e9pistage ont \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9s par le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Twitter resserre ses r\u00e8gles contre la d\u00e9sinformation li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Plandemic, un documentaire truff\u00e9 de fausses affirmations", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le coronavirus infecte la bact\u00e9rie Prevotella", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Bill Gates a refus\u00e9 de faire vacciner ses propres enfants", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: comment les conspirations \u00e0 propos de la 5G ont envahi lactualit\u00e9", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Attention aux photos de foules dans les lieux publics", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Bill Gates veut vous implanter une micropuce \u00e0 l\u2019aide d\u2019un vaccin", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "un Prix Nobel japonais a dit que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 invent\u00e9 en laboratoire", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: YouTube renforce la promotion des vid\u00e9os de v\u00e9rification de faits", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "manger des aliments alcalins vous prot\u00e9gera de la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Quand un proche est happ\u00e9 par les th\u00e9ories du complot", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Pr\u00e8s de 50% des comptes tweetant \u00e0 propos du coronavirus pourraient \u00eatre des robots", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: pourquoi les internautes font-ils confiance \u00e0 des inconnus sur YouTube", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: les th\u00e9ories du complot gagnent du terrain, selon un sondage", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir du VIH", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: les r\u00e9seaux sociaux luttent contre la d\u00e9sinformation, mais est-ce suffisant", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral offre d\u2019indemnit\u00e9 de confinement de 756$", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Facebook va avertir les gens qui consultent des fausses nouvelles sur la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: non, des cambrioleurs distribuent des masques empoisonn\u00e9s", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "\u00c0 la chasse aux fausses nouvelles sur la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "il faut craindre une pand\u00e9mie d\u2019hantavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ces gens ont pr\u00e9dit la pand\u00e9mie de COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "la Chine a t\u00e9l\u00e9guid\u00e9 la pand\u00e9mie pour le bien de son \u00e9conomie", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce chercheur a vendu le coronavirus \u00e0 la Chine", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19: non, les urgences vides signifient que la crise a \u00e9t\u00e9 sur\u00e9valu\u00e9e", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Black-out et tunnels remplis denfants: la conspiration QAnon rejoint la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "YouTube s\u2019attaque aux vid\u00e9os conspirationnistes liant 5G et coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "l\u2019ann\u00e9e scolaire est annul\u00e9e dans les \u00e9coles du Qu\u00e9bec", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "les produits Olymel sont contamin\u00e9s par le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "COVID-19 : une vid\u00e9o virale trompeuse minimise lampleur de la crise", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Internet sera coup\u00e9 au Qu\u00e9bec demain", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Gare aux faux rem\u00e8des contre la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "1er avril : le PM de la Nouvelle-\u00c9cosse d\u00e9nonce une fausse nouvelle", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Bill Gates a pr\u00e9dit la pand\u00e9mie de COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Attention \u00e0 ce message sur la p\u00e9riode d\u2019incubation de la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Une immunologiste pr\u00e9vient quune vid\u00e9o virale  alarmiste  sur la COVID-19 circule", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "le coronavirus se propage davantage sur les pompes \u00e0 essence quailleurs", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce message du Service daide m\u00e9dicale urgente sur le coronavirus est v\u00e9ridique", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ceci est un vaccin contre le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette vid\u00e9o montre une \u00e9meute caus\u00e9e par la COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "des cambrioleurs offrent des tests pour la COVID-19 de porte \u00e0 porte", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette vid\u00e9o prouve que la COVID-19 est caus\u00e9e par la 5G", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Air Transat offre de vols gratuits aux Canadiens \u00e0 l\u2019\u00e9tranger", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette vid\u00e9o prouve que larm\u00e9e sera d\u00e9ploy\u00e9e \u00e0 Montr\u00e9al", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Attention aux faux textos qui affirment quil y aura bient\u00f4t un confinement complet", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "retenir son souffle permet de d\u00e9tecter le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "la chaleur tue le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Nostradamus a pr\u00e9dit la pand\u00e9mie de COVID-19", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "ce brevet prouve que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette vid\u00e9o prouve quil y a un lien entre la 5G et le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: partagez rien avant de suivre ces \u00e9tapes", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "cette vid\u00e9o prouve que le coronavirus est une arme biologique", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "aucune boisson gu\u00e9rit le coronavirus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Coronavirus et d\u00e9sinformation: modifiez vos comportements sur les r\u00e9seaux sociaux", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "la Chine enterre tous ses animaux porteurs du virus", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: une crise de d\u00e9sinformation sans pr\u00e9c\u00e9dent", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "la Chine a vol\u00e9 le coronavirus dun laboratoire canadien", "source": "ici.radio-canada.ca", "label": 0}, {"news": "1 Le Covid-19 a \u00e9t\u00e9 vol\u00e9 dans un laboratoire canadien par des espions chinois", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "2 Le Covid-19 contient des insertions de VIH qui sugg\u00e8rent que le virus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 artificiellement", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "3 La pand\u00e9mie de Covid-19 a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9dite lors d\u2019une simulation", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "4 Un groupe financ\u00e9 par Bill Gates a brevet\u00e9 le virus causant le COVID-19", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "5 Le virus causant le Covid-19 est une arme biologique cr\u00e9\u00e9e par l\u2019Homme", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "6 La technologie cellulaire 5G est li\u00e9e \u00e0 la pand\u00e9mie de coronavirus", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "7 L\u2019argent collo\u00efdal peut gu\u00e9rir le Covid-19", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "8 La Solution Min\u00e9rale Miracle peut gu\u00e9rir le Covid-19", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "9 L\u2019ail peut gu\u00e9rir le Covid-19", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "10 Il est prouv\u00e9 que de fortes doses de Vitamine C constituent un traitement efficace contre le Covid-19", "source": "usbeketrica.com", "label": 0}, {"news": "Parents ne vous inqui\u00e9tez pas, disent les m\u00e9decins, la grippe est beaucoup plus mortelle...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Miracle macronien Impossible pour l\u2019immigration, le contr\u00f4le des fronti\u00e8res devient possible pour le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Presque 6000 Am\u00e9ricains enti\u00e8rement vaccin\u00e9s ont quand m\u00eame attrap\u00e9 le Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Comment l\u2019expliquer Une Am\u00e9ricaine vaccin\u00e9e contracte le coronavirus pour la deuxi\u00e8me fois", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Implant\u00e9e sous la peau, une micropuce invent\u00e9e par les scientifiques du Pentagone d\u00e9tecte le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les chiffres sont formels: seulement 0,1% des cas de coronavirus sont li\u00e9s \u00e0 une...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "D\u00e9j\u00e0 vaccin\u00e9 deux fois, le pr\u00e9sident argentin Alberto Fernandez test\u00e9 positif au Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Qui est plus fort La pand\u00e9mie du coronavirus ou le poisson d\u2019avril Google a...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "La ministre de la Culture, Roselyne Bachelot, positive au Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Cette tribu insulaire polyn\u00e9sienne peut souffler: son dieu n\u2019est pas mort du coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "\u00c9lisabeth Borne, la ministre du Travail, attrape le Coronavirus : manque de bol, elle...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "En Allemagne, un livre pour enfants mis au pilon car il dit que le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Pourquoi il ne faut faire aucune confiance \u00e0 l\u2019enqu\u00eate de l\u2019OMS sur l\u2019origine du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les plus riches sont les plus touch\u00e9s par le Coronavirus en France", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019enqu\u00eate de l\u2019OMS en Chine sur le Coronavirus ne sert \u00e0 rien et il...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Cette tribu m\u00e9lan\u00e9sienne a un probl\u00e8me: son dieu risque de mourir du Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Plus de 60 000 euros Un fraudeur en s\u00e9rie a profit\u00e9 des allocations coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Fin de la pand\u00e9mie du coronavirus en 2021 Oui, mais pas en France", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "CES personnes ont deux \u00e0 trois fois moins de risques d\u2019attraper le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Comment un simple \u00e9tudiant mao\u00efste est-il devenu l\u2019artisan de la strat\u00e9gie allemande anti-Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le roi du Swaziland gu\u00e9ri du coronavirus gr\u00e2ce au rem\u00e8de myst\u00e9rieux envoy\u00e9 par Ta\u00efwan", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le gouvernement coronasceptique de CE pays affirme qu\u2019il n\u2019y a pas de Coronavirus et...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "La fille de Bill Gates plaisante sur le vaccin contre le Coronavirus pourtant promu...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Cet expert de l\u2019OMS est clair: la Chine a sabot\u00e9 la lutte contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Grand froid: mauvaise nouvelle pour le Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "\u00c0 quoi \u00e7a sert Quatre personnes vaccin\u00e9es attrapent le Coronavirus, les autorit\u00e9s minimisent", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019OMS retourne sa veste L\u2019origine du Coronavirus dans un labo chinois n\u2019est pas exclue", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Rem\u00e8de-miracle Un spray nasal japonais \u00e9liminerait 99% de la charge virale du coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une \u00e9quipe de l\u2019OMS \u00e0 Wuhan : les pseudo-enqu\u00eateurs sur le Coronavirus blanchissent la...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Dans un mois, le variant anglais du Coronavirus sera majoritaire, selon le professeur Fontanet", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le nouveau secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat Antony Blinken sur la ligne trumpiste : la Chine a...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Attention \u00e0 ce champignon mortel Vous n\u2019avez pas aim\u00e9 le coronavirus Vous d\u00e9testerez la...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Morte du Coronavirus, une mamie de 85 ans d\u00e9barque \u00e0 la maison neuf jours...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une mamie de 92 ans contracte le Coronavirus et meurt apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9e", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Fermer les \u00e9coles \u00e0 cause du Coronavirus Pour Merkel, \u00e7a p\u00e9naliserait les enfants d\u2019immigr\u00e9s", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "La Chine verse-t-elle dans le complotisme Le coronavirus serait originaire d\u2019un labo militaire\u2026 am\u00e9ricain", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Vaccin\u00e9s ou pas vaccin\u00e9s, huit r\u00e9sidents d\u2019une maison de retraite d\u00e9c\u00e8dent du Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus viendrait-il du labo de Wuhan La Chine traite Mike Pompeo de menteur...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "D\u00e9couvrez les dix pays o\u00f9 la pand\u00e9mie du coronavirus n\u2019existe pas. Le cinqui\u00e8me est...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "En Norv\u00e8ge, au moins 13 morts li\u00e9s \u00e0 des complications apr\u00e8s avoir re\u00e7u le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Des enqu\u00eateurs de l\u2019OMS sur le Coronavirus ne peuvent pas venir \u00e0 Wuhan car\u2026...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Inqui\u00e9tude: deux enqu\u00eates parall\u00e8les sur la mort d\u2019un m\u00e9decin vaccin\u00e9 contre le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus ou pas, l\u2019Allemagne est toujours le paradis d\u2019immigration ill\u00e9gale", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un m\u00e9decin de Floride d\u00e9c\u00e8de apr\u00e8s avoir re\u00e7u un vaccin contre le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Au Portugal, une employ\u00e9e de l\u2019h\u00f4pital d\u00e9c\u00e8de apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9e contre le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Morte de coronavirus, l\u2019ancienne Miss Virginie revient \u00e0 la vie la veille de No\u00ebl", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "En Su\u00e8de, une enqu\u00eate apr\u00e8s la mort d\u2019un homme vaccin\u00e9 contre le Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Il a travers\u00e9 la Manche: une premi\u00e8re contamination en France au variant anglais du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un expert allemand d\u00e9fonce la strat\u00e9gie anti-coronavirus: arr\u00eatons de paniquer et retournons \u00e0 une...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus n\u2019a pas tu\u00e9 Macron. Ni Castex ou aucun autre cas contact, d\u2019ailleurs", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "La Chine a pay\u00e9 une arm\u00e9e de trolls pour d\u00e9sinformer sur les r\u00e9seaux sociaux...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "\u00c0 Ta\u00efwan, le premier cas de coronavirus depuis 250 jours. Mais comment font-ils sans...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un h\u00f4pital suspend la vaccination contre le coronavirus. Plusieurs effets secondaires inqui\u00e9tants", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Panique et r\u00e9union de crise A Londres, un conseil des ministres restreint sur la...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Brigitte Macron est test\u00e9e n\u00e9gative au coronavirus, mais plac\u00e9e \u00e0 l\u2019isolement", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Au Br\u00e9sil, de moins en moins de personnes veulent se faire vacciner contre le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les hommes sont jusqu\u2019\u00e0 trois fois plus victimes du Coronavirus, selon une \u00e9tude", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le principal expert allemand contre la strat\u00e9gie anti-coronavirus: arr\u00eatons de paniquer et retournons \u00e0...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Kim Jong Un a re\u00e7u de son grand fr\u00e8re chinois un vaccin contre le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une mutinerie anti-coronavirus \u00e0 la prison: huit morts et des dizaines de bless\u00e9s", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Au Japon, plus de victimes du suicide que du Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Kim Jong Un combat le Coronavirus sans vaccin: il fait ex\u00e9cuter les porteurs du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus attaque les visons: apr\u00e8s 17 millions abattus au Danemark, 1000 en Eure-et-Loire", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le complotisme deviendrait-il respectable la Chine accuse l\u2019Italie d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019origine de la pand\u00e9mie...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le maire musulman de Londres veut que les Blancs soient vaccin\u00e9s contre le Coronavirus...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "M\u00e9decin, gu\u00e9ris-toi toi-m\u00eame. Le si\u00e8ge de l\u2019OMS \u00e0 Gen\u00e8ve est un cluster du Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Selon une experte, de nombreux d\u00e9c\u00e8s attribu\u00e9s au coronavirus sont caus\u00e9s en fait par...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Des chercheurs \u00e9tudiant le Coronavirus vis\u00e9s par des pirates russes et nord-cor\u00e9ens", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Elon Musk d\u00e9pist\u00e9 quatre fois pour le coronavirus: deux fois positif, deux autres n\u00e9gatifs", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Ce pays enregistre son tout premier cas de coronavirus: un ressortissant rapatri\u00e9", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les \u00c9tats-Unis contestent l\u2019enqu\u00eate de l\u2019OMS pro-chinoise sur l\u2019origine du Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Selon une nouvelle \u00e9tude, le Coronavirus peut affecter la fertilit\u00e9 masculine", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Comment l\u2019OMS couvre la Chine et bloque une v\u00e9ritable enqu\u00eate sur les origines du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Il accusait l\u2019Institut Pasteur d\u2019avoir cr\u00e9\u00e9 le coronavirus: 5000 euros d\u2019amende", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un algorithme d\u00e9tecte le coronavirus dans le son de la toux", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une nouvelle mutation du Coronavirus d\u00e9couverte au Danemark: une menace mondiale", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Dans le Dakota du Nord, le si\u00e8ge de d\u00e9put\u00e9 est emport\u00e9 par\u2026 un mort...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019arroseur arros\u00e9 Le patron de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 en quarantaine \u00e0 cause...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un expert allemand explose la strat\u00e9gie anti-coronavirus: arr\u00eatons de paniquer et retournons \u00e0 une...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "40 millions de doses du vaccin contre le coronavirus: le g\u00e9ant pharmaceutique Pfizer a...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Castaner, frapp\u00e9 par le coronavirus chinois, mis \u00e0 l\u2019isolement", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Face au Coronavirus, le chef de l\u2019OMS accuse\u2026 l\u2019extr\u00eame droite", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019ancien joueur du PSG, Ronaldinho est test\u00e9 positif au coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le pr\u00e9sident polonais Andrzej Duda test\u00e9 positif au coronavirus, Iga Swiatek en quarantaine", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "D\u00e9couvrez quel groupe sanguin r\u00e9siste le mieux au Coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un mort dans des essais cliniques du vaccin contre le coronavirus de la soci\u00e9t\u00e9...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Brigitte Macron contamin\u00e9e au coronavirus Elle sera mise \u00e0 l\u2019isolement pendant sept jours", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Twitter se sert encore de ses ciseaux de censeur pour supprimer un tweet du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Des centaines de milliers de doses de vaccin contre le coronavirus d\u00e9j\u00e0 produites", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un nouveau m\u00e9dicament miracle contre le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019humidit\u00e9 r\u00e9duit-elle le risque de contamination au coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Big Pharma: un vaccin contre le coronavirus Seulement apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: des dizaines de milliers de volontaires s\u2019inscrivent pour se faire contaminer avec la...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: Castex vous prend de plus en plus pour des gogols", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le traitement miracle contre le coronavirus d\u00e9velopp\u00e9 en utilisant des cellules des enfants avort\u00e9s", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "210 millions de morts du coronavirus Biden raconte n\u2019importe quoi \u00e0 la t\u00e9l\u00e9", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une alliance des d\u00e9mocrates et du coronavirus contre la nomination d\u2019Amy Coney Barrett \u00e0...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: Trump mis en quarantaine", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Elon Musk ridiculise Bill Gates, le traite de cr\u00e9tin et refuse de se faire...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Voici la soci\u00e9t\u00e9 sur laquelle Bill Gates mise pour gagner la course au vaccin...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus ou pas \u00c0 94 ans, Val\u00e9ry Giscard d\u2019Estaing hospitalis\u00e9 \u00e0 Paris", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Boost\u00e9 par le coronavirus, le g\u00e9ant pharmaceutique Gilead d\u00e9vore tous ses rivaux", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Positif au coronavirus, Silvio Berlusconi se retrouve \u00e0 l\u2019h\u00f4pital", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Donn\u00e9es officielles: seulement 6% des Am\u00e9ricains morts du coronavirus n\u2019avaient pas d\u2019autres maladies connues", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le CNRS affirme avoir cr\u00e9\u00e9 un spray nasal capable de bloquer le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: la Belgique et l\u2019Allemagne placent la France en zone rouge", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Face au coronavirus, Castex dit tout le contraire de\u2026 Castex", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: Trump humilie l\u2019Europe", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus moins dangereux \u00e0 petites doses", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Face au coronavirus, le gouverneur de la Sicile interdit les immigr\u00e9s clandestins de s\u00e9jour...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Pour le principal expert su\u00e9dois du coronavirus, le seul port du masque pourrait \u00eatre...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "M\u00eame l\u2019OMS le dit: la mutation actuelle du coronavirus est plus contagieuse, mais moins...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Contre le Coronavirus, le g\u00e9n\u00e9ral Macron nous prend pour des neuneus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Cannabis: le grand tabou du coronavirus fran\u00e7ais", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Pas de deuxi\u00e8me vague du coronavirus en France, conc\u00e8de le ministre de la Sant\u00e9,...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus a eu raison du p\u00e8lerinage de La Mecque: un mini-hadj au format...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les derniers chiffres du coronavirus: un sursaut, mais pas de seconde vague", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Lors d\u2019un d\u00e9jeuner avec Le Drian, ce haut fonctionnaire d\u00e9couvre soudain qu\u2019il est positif...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un petit cocktail estival explosif: coronavirus + canicule", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Jackpot pour Big Pharma 2 milliards de dollars pour Pfizer pour le vaccin contre...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Trump contre le coronavirus: son plan de soutien aux entreprises a permis de conserver...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Deux hackers chinois tentent de d\u00e9rober le vaccin contre le coronavirus et mille autres...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Attention, Messieurs Le coronavirus frappe les hommes en-dessous de la ceinture", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les attaques de pirates ont doubl\u00e9 \u00e0 cause du coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une seule version autoris\u00e9e Google interdit les publicit\u00e9s jug\u00e9es complotistes au sujet du coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "La ville de Wuhan, l\u2019\u00e9picentre du coronavirus, bient\u00f4t submerg\u00e9e par l\u2019inondation", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "30 029 morts en France: voici le coronavirus en chiffres", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le gouvernement claque 800 millions pour les pays les plus touch\u00e9s par le coronavirus,...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Avant de rouvrir, les \u00e9glises chinoises doivent faire une action de gr\u00e2ce \u00e0 Xi...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Une virologiste de Hong Kong qui d\u00e9monte les mensonges chinois sur le coronavirus doit...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "VID\u00c9O. Grotesque Le clip de Renaud sur le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Des migrants d\u00e9barquent en Italie\u2026 avec le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un homme atteint de coronavirus a infect\u00e9 113 personnes au cours de son mariage", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus: le S\u00e9nat exige une deuxi\u00e8me commission d\u2019enqu\u00eate", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le traitement du coronavirus au remdesivir co\u00fbtera entre 2800 et 5000 euros. Et la...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Trump affirme avoir des preuves que le coronavirus est li\u00e9 au labo de Wuhan", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019OMS, Big Pharma\u2026 Les grands de ce monde pr\u00e9parent de futurs programmes de vaccination...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Selon un expert italien, le coronavirus faiblit et pourrait dispara\u00eetre de lui-m\u00eame sans vaccin", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "74% des Fran\u00e7ais ont peur d\u2019une deuxi\u00e8me vague du coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Trump: la Chine a-t-elle intentionnellement laiss\u00e9 le coronavirus se propager \u00e0 l\u2019\u00e9tranger pour saboter...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un tunnel de d\u00e9sinfection anti-coronavirus perso pour Poutine", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Dommage La Nouvelle-Z\u00e9lande n\u2019est plus le premier pays exempt de coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Gr\u00e2ce aux applis de tra\u00e7age du coronavirus des pirates peuvent voler vos donn\u00e9es personnelles", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le groupe terroriste islamiste les Shebabs cr\u00e9e son propre centre de soin contre les...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les manifestations aux \u00c9tats-Unis et le coronavirus: chaque jour pourrait co\u00fbter jusqu\u2019\u00e0 540 vies", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Hollywood remplace les sc\u00e8nes de sexe par des images de synth\u00e8se pour r\u00e9duire le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Ce pays a d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9 sa guerre contre le coronavirus Le dernier malade est...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "La Chine sabote le d\u00e9veloppement d\u2019un vaccin contre les coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "\u00c9tude am\u00e9ricaine: oui, le soleil peut neutraliser le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "L\u2019usine visit\u00e9e par Trump jette des \u00e9couvillons fabriqu\u00e9s lors de sa visite pour d\u00e9pister...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le m\u00e9decin chinois de Wuhan, devenu noir \u00e0 cause du coronavirus est d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "En Norv\u00e8ge, le gouvernement refuse les manifs BlackLivesMatter \u00e0 cause du coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Selon une nouvelle \u00e9tude, le confinement pourrait avoir fait plus de d\u00e9c\u00e8s que le...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Danger: les \u00e9meutes aux USA propagent le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Nouveau: Macron veut traiter l\u2019\u00e9conomie\u2026 comme le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Apr\u00e8s avoir offert au monde le coronavirus, la Chine va-t-elle vendre son vaccin", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Au Vietnam, 100 millions d\u2019habitants et aucun mort de coronavirus Mais comment ont-ils fait", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un employ\u00e9 de laboratoire se fait d\u00e9rober des \u00e9chantillons de coronavirus par des singes", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les voitures de police de marque Ford seront \u00e9quip\u00e9es avec le dispositif anti-coronavirus efficace...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Un gros l\u00e9gume de l\u2019OMS fait l\u2019\u00e9loge de la Chine pour sa gestion du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Les Chinois ont menti avec le coronavirus comme les Sovi\u00e9tiques avec Tchernobyl, selon la...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le laboratoire de Wuhan admet avoir conserv\u00e9 trois souches vivantes de coronavirus de chauve-souris", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Qui a gagn\u00e9 la crise du coronavirus contre Macron Les fronti\u00e8res", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Ru\u00e9e vers les plages en vue L\u2019eau de mer tue le coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le Planning Familial am\u00e9ricain a extorqu\u00e9 80 millions de dollars des pr\u00eats coronavirus destin\u00e9s...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Trump passe \u00e0 l\u2019attaque et bl\u00e2me l\u2019incomp\u00e9tence de la Chine pour l\u2019h\u00e9catombe due aux...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Selon une nouvelle \u00e9tude, les patients r\u00e9infect\u00e9s par le coronavirus ne sont pas contagieux", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Tu\u00e9 par le coronavirus, le tourisme en Gr\u00e8ce tente de contourner le mesures du...", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Le coronavirus bient\u00f4t d\u00e9tect\u00e9 en \u00e9ternuant sur le t\u00e9l\u00e9phone", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "100 millions de Chinois de nouveau confin\u00e9s \u00e0 cause de nouveaux cas de coronavirus", "source": "fl24.net", "label": 0}, {"news": "Coronavirus :recrudescence de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie \u00e0 travers l\u2019Europe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus :une Italie qui sereconfine", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Qui est Jean-Christophe Perrochon, le discret m\u00e9decin qui veille sur la sant\u00e9 dEmmanuel Macron", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: l\u00e9tat de sant\u00e9 dEmmanuel Macron est \"stable\" et les examens sont \"rassurants\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Grands d\u00e9parts en vacances: \"Les tests pour le Covid-19 sont rassurants\", explique un voyagiste", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : lItalie se reconfine pour les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Turquie: neuf personnes meurent dans lincendie du service Covid-19 dun h\u00f4pital", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les couvre-feux instaur\u00e9s en octobre ont-ils montr\u00e9 leur efficacit\u00e9 pour freiner l\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Corse : des tests obligatoires pour les arrivants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le rendez-vous de la m\u00e9diatrice. Les enjeux de linformation au temps du Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cest ma sant\u00e9. Comment passer les f\u00eates en famille malgr\u00e9 le Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Micro europ\u00e9en. La Roumanie, entre espoirs et d\u00e9part", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : pas assez de tests antig\u00e9niques pour No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: les laboratoires pris dassaut \u00e0 la veille de No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vacances : la montagne malgr\u00e9 le Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les contr\u00f4les ont commenc\u00e9 en Corse, qui exige un test n\u00e9gatif pour les voyageurs", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : des tests obligatoires \u00e0 larriv\u00e9e en Corse", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: les Etats-Unis accordent une autorisation \u00e0 un deuxi\u00e8me vaccin, celui de Moderna", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Campagnes de tests contre le Covid-19 : un test n\u00e9gatif ne constitue pas un \"totem dimmunit\u00e9\" avant les f\u00eates, r\u00e9p\u00e8te un infectiologue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vacances de No\u00ebl : le littoral et les \u00eeles pour \"s\u00e9vader\" malgr\u00e9 le Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron malade du Covid: le d\u00e9put\u00e9 RN S\u00e9bastien Chenu lui souhaite \"un bon r\u00e9tablissement\" mais trouve la situation \"ironique\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19 : le d\u00e9put\u00e9 RN S\u00e9bastien Chenu \"a plut\u00f4t envie d\u00eatre convaincu de son utilit\u00e9\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "LEurozapping du vendredi 18 d\u00e9cembre : les Madril\u00e8nes profitent dun confinement moins strict ; durcissement des mesures en Italie et au Portugal", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9pistage massif : les Fran\u00e7ais sont-ils au rendez-vous", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une troisi\u00e8me vague in\u00e9vitable apr\u00e8s les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : l\u00e9pid\u00e9mie conna\u00eet un nouveau rebond", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : il faut que tous ceux qui se retrouvent \u00e0 No\u00ebl \"passent par la case test\", selon le maire de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: lItalie r\u00e9tablit un confinement pour la p\u00e9riode des f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : larm\u00e9e va fournir une aide pour organiser la campagne de vaccination dans les Outre-mer", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : No\u00ebl 2020 vu dItalie, du Royaume-Uni, dAllemagne et des \u00c9tats-Unis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cest dans ma t\u00eate. La f\u00eate\u2026Quand m\u00eame", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le mot de l\u00e9co. SNCF : trois millions de voyageurs pour les vacances et un ch\u00e8que de quatre milliards de l\u00c9tat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Lieux de contamination au Covid-19 : pourquoi les conclusions de l\u00e9tude de lInstitut Pasteur sur les bars et les restaurants sont \u00e0 relativiser", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la France franchit le seuil des 60000morts depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron en isolement \u00e0 la Lanterne : \"le lieu le plus secret de la R\u00e9publique\", selon une journaliste", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Remont\u00e9es m\u00e9caniques ferm\u00e9es : \"On a entre 25 et 30% de r\u00e9servation\", d\u00e9plore le pr\u00e9sident de France Montagne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: lAutriche annonce un troisi\u00e8me confinement strict apr\u00e8s No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : un cluster au sommet europ\u00e9en", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : un \"super cong\u00e9lateur\" install\u00e9 au CHU de Lille pour stocker jusqu\u00e0 300000 doses de vaccin", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Emmanuel Macron isol\u00e9 \u00e0 La Lanterne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : nouveau rebond de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : un virus qui tue trois fois plus que la grippe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:faut-il r\u00e9tablir les zones g\u00e9ographiques", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Pour r\u00e9ussir sa campagne vaccinale, le gouvernement doit tout dire\", estime lObservatoire de la transparence dans les politiques du m\u00e9dicament", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : pr\u00e9misses dune troisi\u00e8me vague dans le Grand Est", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Joe Biden sera vaccin\u00e9 en public lundi", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Lincroyable histoire de Katalin Kariko biochimiste dont les recherches sont \u00e0 l\u2019origine des vaccins contre le Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le record de mortalit\u00e9 en France, \u00e9tabli en 2019, est d\u00e9j\u00e0 d\u00e9pass\u00e9 d\u00e9but d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la Su\u00e8de recommande le port du masque pour la premi\u00e8re fois face \u00e0 la flamb\u00e9e de l\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Migrants : largent envoy\u00e9 en Afrique par la diaspora en France a baiss\u00e9 de 25%", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le pr\u00e9sident br\u00e9silien Jair Bolsonaro accuse le vaccin Pfizer de transformer les personnes vaccin\u00e9es en \"femmes \u00e0 barbe\" ou en \"crocodiles\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Territoire de Belfort :un h\u00f4pital sous tension", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Sant\u00e9 : le Covid-19 tue plus que la grippe saisonni\u00e8re", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le vaccin contre le Covid-19 provoque-t-il des paralysies faciales comme laffirment des messages sur les r\u00e9seaux sociaux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Emmanuel Macron confin\u00e9 \u00e0 La Lanterne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Pourquoi il faut parfois attendre plusieurs mois pour obtenir un v\u00e9lo en magasin", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les premi\u00e8res livraisons de vaccins aux pays d\u00e9favoris\u00e9s auront lieu au premier trimestre 2021, annonce lOMS", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccination contre le Covid-19 : la France est-elle pr\u00eate \u00e0 distribuer toutes les doses", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les \u00e9tudiants \"en situation de grande vuln\u00e9rabilit\u00e9\" pourront reprendre les cours \u00e0 luniversit\u00e9 d\u00e9but janvier par groupe de 10", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19 : avec cette id\u00e9e de \"passeport vert\", \"on met la charrue avant les b\u0153ufs\", estime le professeur Gilles Pialoux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19 : avec cette id\u00e9e de \"passeport vert\", \"on met la charrue avant les b\u0153ufs\", estime le professeur Gilles Pialoux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : lEspagne d\u00e9butera sa campagne de vaccination le 27 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Dans le Loiret, les Ehpad se pr\u00e9parent \u00e0 lancer leur campagne de vaccination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : 69% des lyc\u00e9es publics ont mis en place des cours \u00e0 distance qui posent question \u00e0 mesure que les examens approchent", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: des associations portent plainte apr\u00e8s le d\u00eener qui a r\u00e9uni dix personnes autour d\u2019Emmanuel Macron mercredi soir", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Chine : \u00e0 Wuhan, d\u00e9barrass\u00e9e du Covid-19, la f\u00eate a repris ses droits", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "O\u00f9 les Fran\u00e7ais attrapent-ils le Covid-19  Quatre choses \u00e0 savoir \u00e0 propos de lenqu\u00eate sur les lieux de contamination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis : quand Donald Trump, malade du coronavirus, assurait le spectacle", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une \u00e9tude montre que les repas sont le principal lieu de contamination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "LEurozapping du 17 d\u00e9cembre : la contamination dEmmanuel Macron \u00e0 la Une des JT europ\u00e9ens", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19 :  le chef de l\u00c9tat isol\u00e9 \u00e0 La Lanterne \u00e0 Versailles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le Covid-19 entra\u00eene trois fois plus de d\u00e9c\u00e8s que la grippe saisonni\u00e8re, selon une \u00e9tude de lInserm", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au coronavirus : le pr\u00e9sident fran\u00e7ais est-il un super-contaminateur", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au coronavirus : Olivier Becht, cas contact du pr\u00e9sident, \"va sisoler pendant sept jours\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : Emmanuel Macron test\u00e9 positif et plac\u00e9 \u00e0 lisolement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : f\u00eater No\u00ebl en famille est possible mais les personnes fragiles doivent se mettre \"sur une table \u00e0 c\u00f4t\u00e9\", avertit l\u2019\u00e9pid\u00e9miologiste Arnaud Fontanet", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccinations : l\u2019Italie pr\u00e9pare sa campagne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccinations : comment vont s\u2019organiser les Ehpad", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : comment Boris Johnson, fortement atteint par le virus, avait d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 la gestion du pouvoir", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : en plein couvre-feu, 150 personnes r\u00e9unies \u00e0 une f\u00eate de mariage dans l\u2019Orne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccins contre le Covid-19 : les laboratoires peuvent-ils se d\u00e9fausser de leurs responsabilit\u00e9s en cas deffets secondaires", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le virus circulera \"tant que plus de la moiti\u00e9 de la population n\u2019aura pas \u00e9t\u00e9 immunis\u00e9e\", affirme l\u2019\u00e9pid\u00e9miologiste Arnaud Fontanet", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Se faire de largent sur un vaccin, \u00e7a me d\u00e9go\u00fbte\", lance le secr\u00e9taire national du PCF Fabien Roussel", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19 : \"Nous ne rognons pas sur la qualit\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9\", assure lAgence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Exon\u00e9rations de charges: 370000 entreprises b\u00e9n\u00e9ficiaires lors du premier confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : un comit\u00e9 am\u00e9ricain recommande lautorisation du vaccin de Moderna aux Etats-Unis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19: comment identifier les cas contacts", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: \"Laugmentation des chiffres et la perspective de No\u00ebl nous inqui\u00e8tent\", avoue Jean-Paul Ortiz, pr\u00e9sident du CSMF", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19: le pr\u00e9sident a de la fi\u00e8vre, de la toux et ressent de la fatigue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments avance au 6 janvier sa d\u00e9cision sur le vaccin Moderna", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Pas d\u2019embrassade ni de c\u00e2lin\": avec le Covid-19, les Fran\u00e7ais sadaptent pour les f\u00eates mais ne veulent pas renoncer \u00e0 lesprit de No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les autorit\u00e9s sanitaires fran\u00e7aises retirent du march\u00e9 un test antig\u00e9nique apr\u00e8s des cas av\u00e9r\u00e9s de \"faux positifs\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Etude sur les lieux de contamination au Covid-19: la m\u00e9thode de linstitut Pasteur est \"confuse\" et \"sans fondement\", affirme lUMIH", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: des contaminations toujours \u00e0 la hausse", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le d\u00eener pol\u00e9mique dEmmanuel Macron", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "No\u00ebl :prendre ses pr\u00e9cautions pour limiter les contaminations", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: la situation sanitaire se d\u00e9grade en France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : l\u2019agenda pr\u00e9sidentiel dEmmanuel Macron en question", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccination au coronavirus :lesh\u00f4pitaux sont-ils pr\u00eats", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : quand il s\u2019invite chez les chefs d\u2019\u00c9tat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Auto-confinement : combien d\u2019\u00e9l\u00e8ves ne sont pas all\u00e9s en cours", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:un point sur les nouveaux traitements", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "L\u2019amour au temps du Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:Emmanuel Macron diagnostiqu\u00e9 positif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccination au coronavirus : quel \u00e9tat desprit dans les Ehpad", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: Emmanuel Macron test\u00e9 positif, son agenda chamboul\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:le repas, principal lieu de contamination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19: le pr\u00e9sident \"possiblement contamin\u00e9\" lors du Conseil europ\u00e9en, avance Olivier V\u00e9ran", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: \"On a vraiment besoin de respecter les gestes barri\u00e8res \u00e0 lint\u00e9rieur des maisons\" \u00e0 No\u00ebl, plaide un \u00e9pid\u00e9miologiste", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: la France comptabilise 18254nouveaux cas positifs en 24heures", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Emmanuel Macrontest\u00e9 positif, plac\u00e9 \u00e0 lisolement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:Emmanuel Macron test\u00e9 positif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: la Su\u00e8de \"a \u00e9chou\u00e9\", selon son roi Carl XVI Gustaf", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les lieux culturels sont-ils ferm\u00e9s partout en Europe, comme l\u2019affirme le Premier ministre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : plus dune vingtaine de mol\u00e9cules en test pour trouver un m\u00e9dicament", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9:transferts de patients pour soulager les h\u00f4pitaux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : lorganisation de la campagne de vaccination dans les Ehpad se pr\u00e9pare", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "AP-HP: Christian Perronne d\u00e9mis de ses fonctions \"pour des propos indignes de la fonction quil exerce\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vrai ouFake:laRussie cache-t-elle des morts duCovid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Emmanuel Macron est loin d\u00eatre le premier dirigeant touch\u00e9 par le virus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Royaume-Uni : bilan,neuf jours apr\u00e8s le lancement de la campagne de vaccination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 :49%des Fran\u00e7ais refuseraient lavaccination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:les dirigeants \u00e0 l\u00e9preuve du virus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Paris : un frigo solidaire pour aider les plus pr\u00e9caires", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Auto-confinement : \u00e0 Bordeaux, les \u00e9l\u00e8ves pr\u00e9sents \u00e0 l\u00e9cole", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Avec les vacances de No\u00ebl, la SNCF se pr\u00e9pare \u00e0 une brutale reprise du trafic", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Restauration : les chefs solidaires d\u2019Annecy sont de retour", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:le domicile est le premier lieu decontamination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:ces dirigeants test\u00e9s positifs", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron test\u00e9 positif au Covid-19: les responsables politiques entre prudence et interrogations", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: Donald Trump, Jair Bolsonaro, Boris Johnson... Avant Emmanuel Macron, ces dirigeants politiques ont aussi \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : qui sont les derni\u00e8res personnes crois\u00e9es par Emmanuel Macron avant son testpositif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:nouveau rapport sur la contamination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Auto-confinement : une consigne peu suivie dans les \u00e9coles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Du Canada \u00e0 la France, quelles restrictions pour No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19: \"Il faut montrer que le pr\u00e9sident sapplique les m\u00eames r\u00e8gles que tout le monde\", souligne Franck Louvrier", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vrai ou fake :\u2009la strat\u00e9gie de la Su\u00e8de contre le coronavirus est-elle efficace", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: Emmanuel Macron diagnostiqu\u00e9 positif, annonce lElys\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19 : \"Cest un contaminateur potentiel\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus\u2009: la strat\u00e9gie de la Su\u00e8de n\u2019a pas prouv\u00e9 son efficacit\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus\u2009: les vaccinations d\u00e9buteront le 27d\u00e9cembre dans l\u2019Union europ\u00e9enne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la campagne de vaccination commencera \u00e0 partir du 27 d\u00e9cembre, annonce la pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les chocolatiers entre inqui\u00e9tude et espoir \u00e0 lapproche de No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus\u2009: les enseignants s\u2019insurgent contre la dispense de deux jours accord\u00e9e aux \u00e9l\u00e8ves", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus\u2009: les pharmacies et laboratoires se pr\u00e9parent \u00e0 d\u00e9pister massivement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus\u2009: \"On avance prudemment, mais il n\u2019y a pas de raisons d\u2019attendre\", estime Brigitte Autran", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Emmanuel Macron positif au Covid-19 : \"\u00c7a nemp\u00eache pas le fonctionnement de lEtat\", selon Dominique Bussereau, lancien ministre des Transports", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Malgr\u00e9 la crise, les programmateurs de festivals pr\u00e9parent plus que jamais l\u00e9t\u00e9 prochain", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus\u2009: la crise engendre du surendettement via les cr\u00e9dits \u00e0 la consommation", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: que se passera-t-il si Emmanuel Macron ne peut plus exercer ses fonctions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les Antilles appr\u00e9cient le retour des touristes, mais craignent le coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "A 107 ans, lam\u00e9ricaine Tillie Dybing a surv\u00e9cu \u00e0 la grippe espagnole, \u00e0 un cancer et au nouveau coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus\u2009: la vaccination d\u00e9butera en France avant le 31d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la Su\u00e8de et sa strat\u00e9gie atypique sont mises en grande difficult\u00e9 face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "R\u00e9f\u00e9r\u00e9-libert\u00e9 pour la r\u00e9ouverture des lieux de culture : ils seront quoiquil arrive \"soumis au couvre-feu\", avertit Roselyne Bachelot", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: Twitter veut faire supprimer les messages trompeurs sur les vaccins", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le brief \u00e9co. La crise n\u2019atteint pas le m\u00e9c\u00e9nat\u2026 pour l\u2019instant", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Nous, tout ce quon veut r\u00e9pandre, cest de lamour, cest pas le virus\" : ce Fran\u00e7ais va-t-il pouvoir rejoindre son amie am\u00e9ricaine... au Costa Rica, via lAllemagne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: sept raisons de penser que 2021 risque de d\u00e9buter avec une troisi\u00e8me vague", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : 1,16 million de doses de vaccin livr\u00e9es \u00e0 la France avant la fin de lann\u00e9e, annonce Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : une d\u00e9put\u00e9e UDI propose \"un passeport vert\" pour les personnes vaccin\u00e9es", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: plus de 17000 nouveaux cas recens\u00e9s en 24 heures en France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19 : les Ehpad pr\u00e9voient un \"processus daccompagnement\" pour obtenir le consentement des r\u00e9sidents et des familles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le plan de vaccination pr\u00e9sent\u00e9 par Jean Castex \"est coh\u00e9rent\", estime le syndicat MG France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les nouveaux chiffres sont-ils alarmants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes :d\u00e9but de la campagne de d\u00e9pistage", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus : des Fran\u00e7ais vaccin\u00e9s avant la fin de lann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Argentine : le coronavirus recule mais la crise sintensifie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus : lAllemagne souhaite une acc\u00e9l\u00e9ration du calendrier", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une mutation du virus qui interroge", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le calendrier de la vaccination d\u00e9voil\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccins : ce quil faut retenir de la strat\u00e9gie anti-Covid pr\u00e9sent\u00e9e par Jean Castex et Olivier V\u00e9ran devant lAssembl\u00e9e nationale", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Couvre-feu : tol\u00e9rance z\u00e9ro lors des contr\u00f4les", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Je voulais \u00eatre s\u00fbre d\u2019\u00eatre n\u00e9gative\" : gr\u00e2ce \u00e0 un bus itin\u00e9rant, les habitants de villages isol\u00e9s dans le Gers sont test\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "En Alsace, des infirmi\u00e8res scolaires form\u00e9es \u00e0 pratiquer des tests antig\u00e9niques dans les \u00e9tablissements", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Commission d\u2019enqu\u00eate Covid-19 : Olivier V\u00e9ran vole au secours de J\u00e9r\u00f4me Salomon et se d\u00e9fend de toute contradiction", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne :reconfinementpour trois semaines", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "H\u00f4tellerie : convertir les chambres en bureaux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne : des f\u00eates de fin dann\u00e9e confin\u00e9es", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Crise sanitaire : succ\u00e8s des jouets m\u00e9dicaux \u00e0 l\u2019approche de No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : comment les Ehpad se pr\u00e9parent \u00e0 la campagne de vaccination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : cinq questions sur les traitements \u00e0 base d\u2019anticorps monoclonaux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Ost\u00e9opathes : des \u00e9tudiants au service des soignants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la mission internationale qui enqu\u00eate sur lorigine de la pand\u00e9mie se rendra en Chine en janvier, confirme lOMS", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Dans le Limousin, la r\u00e9alit\u00e9 virtuelle pour former \u00e0 la prise en charge des cas positifs en Ehpad", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "En Vend\u00e9e, un professeur donne un cours dans la rue pour d\u00e9noncer l\u2019isolement des \u00e9tudiants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: lOMS pr\u00e9conise le port du masque pour les f\u00eates et avertit dun \"risque \u00e9lev\u00e9\" de nouveau rebond de l\u00e9pid\u00e9mie d\u00e9but 2021", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : taux d\u2019incidence record, surmortalit\u00e9\u2026 Comment les Ehpad sont frapp\u00e9s par la seconde vague de l\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cr\u00e9dits \u00e0 la consommation : UFC-Que choisir d\u00e9nonce des \"publicit\u00e9s pousse-au-crime\" et des \u00e9tablissements \"irresponsables\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus:lUnion europ\u00e9enne pr\u00eate \u00e0 vacciner", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:premi\u00e8re nuit souscouvre-feu", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:lEurope pr\u00e9pare sa campagne devaccination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la difficile enqu\u00eate des scientifiques pour retrouver lorigine du virus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le rendez-vous du Particulier. Surendettement : vous pouvez d\u00e9poser un dossier \u00e0 la Banque de France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les id\u00e9es claires. La crise sanitaire profite-t-elle aux plus riches", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"J\u2019aimerais manger deux fois par jour\" : quand le Covid-19 fait grimper la faim en RDC", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Eurozapping:les Pays-Bas et lAllemagne se confinent face au rebond du coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une vaccination plus t\u00f4t que pr\u00e9vue en Europe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : place au couvre-feu, les commerces inquiets", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Deuxi\u00e8me confinement: plus de trois millions de contr\u00f4les effectu\u00e9s et pr\u00e8s de 300000PV dress\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : tous les pays de lUE commenceront la vaccination \"le m\u00eame jour\", annonce la pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: un Ecossais condamn\u00e9 \u00e0 de la prison ferme apr\u00e8s un p\u00e9riple en jet-ski pour rejoindre sa compagne, malgr\u00e9 les restrictions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c0 Cergy, les partiels universitaires en pr\u00e9sentiel malgr\u00e9 le Covid-19 et linqui\u00e9tude de certains \u00e9tudiants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les soignants int\u00e9rimaires n\u2019ont pas touch\u00e9 la prime promise \u00e0 tous les soignants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9sintox. Covid-19 : non, les vaccins ne modifieront pas notre ADN", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid, confinement, bamboche... Les mots qui ont fait 2020", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : un impact psychiatrique important", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Couvre-feu : premi\u00e8re nuit de contr\u00f4les de police \u00e0 Paris", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne : le confinement partiel d\u00e9bute", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Campagne de vaccination contre le Covid-19 : \"Attendre serait irresponsable\", selon le pr\u00e9sident du conseil dorientation de la strat\u00e9gie vaccinale", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "En Espagne, un avocat sp\u00e9cialis\u00e9 propose des divorces express gr\u00e2ce \u00e0 la crise du Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les ICU Liberty Singers, la chorale de soignants qui ambitionne d\u2019\u00eatre N\u00b01 des charts en Angleterre pour No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Pas daust\u00e9rit\u00e9, la sant\u00e9 avant tout et le soutien \u00e0 l\u2019\u00e9conomie\", pr\u00f4ne Pierre Moscovici", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: les Etats-Unis autorisent le premier test \u00e0 domicile et sans ordonnance", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Etats-Unis: Joe Biden pr\u00eat \u00e0 se faire vacciner \"en public\" contre le Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Autoconfinement avant les f\u00eates : \"Je demande au Conseil scientifique de la fermer\", semporte Renaud Muselier", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: le pr\u00e9sident du Conseil scientifique appelle les Fran\u00e7ais \u00e0 rester \"extr\u00eamement prudents encore trois \u00e0 six mois\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le Danemark \u00e9tend ses restrictions \u00e0 tout le pays", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00cele-de-France : des cambriolages en s\u00e9rie dans les pharmacies", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Couvre-feu : le casse-t\u00eate des commer\u00e7ants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : tour de vis en Europe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : les voyageurs sont de retour dans les trains", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : quelles pr\u00e9cautions pour les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Prime de No\u00ebl : une aide bienvenue en ces temps de crise", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Livraison \u00e0 domicile : des nuisances sonores qui exasp\u00e8rent les riverains", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une mutation inqui\u00e9tante", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le gouvernement encourage la population \u00e0 s\u2019auto-confiner avant No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Entreprises : le vaccin contre le coronavirus stimule les PME", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : le monde de la culture dans la rue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus : l\u2019Europe acc\u00e9l\u00e8re son calendrier", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : o\u00f9 en est le Royaume-Uni, apr\u00e8s une semaine de campagne de vaccination", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement: \"Le gouvernement a choisi de faire appel \u00e0 la responsabilit\u00e9 individuelle\", salue un ancien directeur de la Sant\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la France comptabilise quelque 11500 nouveaux cas en 24heures", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : premi\u00e8re soir\u00e9e sous couvre-feu", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"A la BRED on ne supprime aucune agence\" affirme Olivier Klein, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la BRED-Banque Populaire", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les vols et menaces visant les pharmacies ont presque doubl\u00e9 cette ann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les mesures sanitaires alourdies aux Pays-Bas et dans plusieurs autres pays europ\u00e9ens", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : cinq questions sur les tests dans les eaux us\u00e9es pour \u00e9valuer l\u00e9volution de l\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Grippe, gastro-ent\u00e9rite... Les maladies hivernales en net recul cette ann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : l\u2019Europe resserre la vis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : l\u2019Europe resserre la vis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Crise sanitaire : les professionnels de la culture manifestent pour d\u00e9noncer \"la mort du secteur\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la vaccination devra se faire \"sous la supervision dun m\u00e9decin\" dans un premier temps, pr\u00e9conise la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les enfants dispens\u00e9s d\u2019\u00e9cole jeudi 17 et vendredi 18 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Pays-Bas : cinq semaines de confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Crise sanitaire : la col\u00e8re et l\u2019incompr\u00e9hension du monde de la culture", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : \u00e0 Toulon, des patients b\u00e9n\u00e9ficient dun traitementdoxyg\u00e9noth\u00e9rapie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Crise sanitaire : le monde de la culture \u00e0 l\u2019arr\u00eat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : l\u2019Allemagne, en crise, souhaite acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019autorisation du vaccin", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Maintenir les lieux culturels ferm\u00e9s, \"cest une attaque en r\u00e8gle de la France des Lumi\u00e8res\", d\u00e9nonce Jeanne Balibar", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : un couvre-feu pour limiter lesrisques du regroupement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le vaccin de Moderna ne pr\u00e9sente \"pas de probl\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9\", selon lagence am\u00e9ricaine du m\u00e9dicament", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Autoconfinement et \u00e9coles : \"Les d\u00e9cisions prises aujourdhui le sont sur les erreurs du pass\u00e9\", d\u00e9plore un m\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Ce nest pas \u00e0 la carte\" : lannonce (tardive) de l\u00e9cole facultative jeudi et vendredi fait bondir parents et enseignants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \u00e0 contre-courant de la France, les gouvernements europ\u00e9ens durcissent le ton", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments se r\u00e9unit le 21d\u00e9cembre sur le vaccin Pfizer-BioNTech", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Autoconfinement et \u00e9coles: \"Cest une fausse bonne mesure, l\u00e9cole est une priorit\u00e9, pas une option\", pour la pr\u00e9sidente de la PEEP du Val-de-Marne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Je n\u00e9tais pas s\u00fbr d\u00eatre vivant\": onze Fran\u00e7ais racontent comment le Covid-19 a fait basculer leur existence", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Manifestations du monde culturel: \"Le 7janvier c\u2019est une clause de revoyure, on doit \u00eatre associ\u00e9s aux d\u00e9cisions\", lance la CGT Spectacle", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Auto-confinement avant les f\u00eates : \"Il faut \u00e9viter une reprise de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie \u00e0 la sortie des f\u00eates\", alerte le virologue Bruno Lina", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"On va mourir et m\u00eame pas sur sc\u00e8ne\" : partout en France, la culture manifeste contre le prolongement du confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : d\u00e9confin\u00e9s, les Fran\u00e7ais prennent la route", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Fermeture des \u00e9coles jeudi et vendredi : \"Pour linstant nous navons aucune instruction officielle\", indique le SNPDEN", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : fin du confinement et d\u00e9but du couvre-feu", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le gouvernement pr\u00f4ne l\u2019auto-confinementavant les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19: lAllemagne souhaite que lEurope autorise un vaccin \"avant No\u00ebl\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Plan de relance : une trajectoire encore trop carbon\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : Londres et une partie de lAngleterre en alerte rouge", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "La (tr\u00e8s timide) reprise du Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la Chine pointe du doigt les produits surgel\u00e9s import\u00e9s de l\u00e9tranger", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : pourquoi le vaccin se fait-il attendre en Europe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : coup denvoi de la campagne de vaccination aux \u00c9tats-Unis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : le couvre-feu fait son retour \u00e0 partir de mardi 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : d\u00e9marrage timide pour la campagne de d\u00e9pistage massif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la r\u00e9union des personnes \u00e2g\u00e9es avec leur famille facilit\u00e9e pour les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vosges : un restaurant a eu le droit de servir \u00e0 table le midi", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : enfants et adultes invit\u00e9s \u00e0 se confiner avant les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le P\u00e8re No\u00ebl est immunis\u00e9 contre le Covid-19 et pourra apporter les cadeaux, affirme lOMS", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Assouplissement du protocole pour les f\u00eates dans les Ehpad : \"Sur le terrain, les choses sont sans doute plus compliqu\u00e9es\", estime Marie de Hennezel", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les enfants pourront ne pas aller \u00e0 l\u00e9cole jeudi et vendredi pour limiter les risques de contamination avant No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : ce que lon pourra faire (ou pas) \u00e0 partir daujourdhui", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : vent de libert\u00e9  (ou pas)", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Japon : une machine \u00e0 Ultra-Violet pour st\u00e9riliser les livres", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Livres politiques : la bonne fortune de Gallimard", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la France comptabilise 3063 nouveaux cas en 24 heures", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Bruno Retailleau (LR) : \"Le probl\u00e8me fran\u00e7ais, c\u2019est qu\u2019on a une d\u00e9pense publique inefficace\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : une variante du virus se propage \u00e0 vitesse grand V en Angleterre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: le Premier ministre des Pays-Bas annonce un confinement de cinq semaines", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : six questions sur les nouvelles attestations \u00e0 pr\u00e9senter pendant le couvre-feu", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Etats-Unis: lengagement du docteurJoseph Varon", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: le Conseil scientifique pr\u00e9conise \"lautoconfinement\" et la r\u00e9alisation de tests avant les soir\u00e9es de r\u00e9veillon", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Tout le monde nen sort pas indemne\" : des Fran\u00e7ais t\u00e9moignent de leurs vies \"\u00e9branl\u00e9es\" par l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le Covid-19: les transporteurs fran\u00e7ais pr\u00eats \u00e0 acheminer les 200millions de doses", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : plus dune vingtaine de manifestations \"pour la r\u00e9ouverture de tous les lieux de spectacle\" pr\u00e9vues ce mardi", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : d\u00e9but dune campagne de d\u00e9pistage massif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : le point sur le couvre-feu appliqu\u00e9 d\u00e8s le 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : assouplissement des r\u00e8gles dans les Ehpad", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : quand les touristes d\u00e9sertent Paris", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le d\u00e9pistage massif, une strat\u00e9gie efficace", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Crise sanitaire : les h\u00f4teliers tentent de r\u00e9sister", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : plusieurs syndicats vont d\u00e9poser un recours en justice contre la fermeture des lieux culturels", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : ce qui va changer mardi 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : des salles de sport ouvertes sur ordonnance", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c0 Lyon, l\u2019\u00c9glise dans une situation financi\u00e8re d\u00e9licate apr\u00e8s les confinements", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Comment les Ehpad se pr\u00e9parent \u00e0 un assouplissement des r\u00e8gles pour No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Budget 2021 : le \"quoi quil en co\u00fbte\" se poursuit", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Soutien \u00e0 la culture, r\u00e9ouverture des bars et restaurants, impact \u00e9conomique du Brexit... Le \"8h30 franceinfo\" de Bruno Le Maire", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "James G. Brown, le prof d\u2019universit\u00e9 en larmes devant lhommage en visio de ses \u00e9l\u00e8ves qui a \u00e9mu les r\u00e9seaux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Les fonctionnaires veulent davantage de t\u00e9l\u00e9travail, et les moyens dy arriver", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : des campagnes de d\u00e9pistage massif en Autriche, en Angleterre et en Slovaquie avant les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la d\u00e9tresse des h\u00f4teliers et des restaurateurs", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : campagne de d\u00e9pistage massif au Havre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : campagne de d\u00e9pistage massif dans quatre villes", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le monde de la culture manifeste \u00e0 Paris et partout en France ce mardi", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : en Allemagne, l\u2019\u00e9volution de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie inqui\u00e8te", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la premi\u00e8re personne vaccin\u00e9e aux Etats-Unis est une infirmi\u00e8re new-yorkaise", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Plan de relance : lEtat annonce la r\u00e9novation thermique de plus de 4000b\u00e2timents publics", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Bruno Le Maire fait craindre le pire\" aux restaurateurs, r\u00e9agit le Groupement des Ind\u00e9pendants de lH\u00f4tellerie et de la Restauration", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : vous avez d\u00e9cid\u00e9 de ne pas f\u00eater No\u00ebl cette ann\u00e9e  Racontez-nous pourquoi", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Restauration : les chefs s\u2019adaptent durant le confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : l\u2019Allemagne dit stop au vin chaud dans les rues", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Belgique : \u00e0 Li\u00e8ge, des b\u00e9n\u00e9voles pr\u00eatent main forte \u00e0 lh\u00f4pital", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : aux Etats-Unis, la campagne de vaccination d\u00e9marre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : lesEhpadassouplissent les r\u00e8glesdurant les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : on vous explique comment les vaccins vont \u00eatre scrut\u00e9s apr\u00e8s leur mise sur le march\u00e9 en France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Cest dur de se mettre dans l\u00e9tat desprit d\u2019aller faire de la comp\u00e9tition\" : les stars du ski fran\u00e7ais apportent leur soutien aux stations ferm\u00e9es", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : trois choses \u00e0 savoir sur \"Warp Speed\", lop\u00e9ration de vaccination massive qui d\u00e9bute aux Etats-Unis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : nouvelles r\u00e8gles en France \u00e0 compter du mardi 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : ce qui change \u00e0 partir du mardi 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"On na plus de relations avec le gouvernement\" : la col\u00e8re dun g\u00e9rant de cin\u00e9ma", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"On na plus de relations avec le gouvernement\" : la col\u00e8re dun g\u00e9rant de cin\u00e9ma", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "L\u2019Allemagne se reconfine: \"Tout le pays est en train de couler et nous, on va toucher le fond\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: Bruno LeMaire promet daccorder \u00e0 la culture \"tout ce dont elle a besoin pour passer ce moment difficile\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : pas de \"certitude\" pour la r\u00e9ouverture des bars et restaurants le 20janvier, pr\u00e9vient Bruno LeMaire", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "La Banque de France pr\u00e9voit une r\u00e9cession de \u22129% sur lann\u00e9e 2020, \"du jamais vu depuis la derni\u00e8re guerre\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: Le Havre lance la premi\u00e8re grande exp\u00e9rimentation fran\u00e7aise de d\u00e9pistage de masse", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : d\u00e9but de la campagne de vaccination aux \u00c9tats-Unis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : lAllemagne serre la vis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : d\u00e9pistage massif \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: l\u00e9conomie fran\u00e7aise se redressera moins vite que pr\u00e9vu, selon la Banque de France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9pistage massif au Covid-19: le syndicat des biologistes pense pouvoir traiter entre \"deux et trois millions de personnes\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Allemagne, Italie, Espagne\u2026 Comment nos voisins vont-ils passer les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis : l\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus est l\u00e9quivalent dun \"11-Septembre quotidien\", explique Gallagher Fenwick", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Ehpad : des r\u00e8gles assouplies pour les f\u00eates", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Ehpad : les r\u00e9sidents pourront aller chez leurs proches pour No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Soir\u00e9es clandestines : une surveillance renforc\u00e9e \u00e0 lapproche de la Saint-Sylvestre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9bord\u00e9s, les commer\u00e7ants des relais colis refusent des commandes avant No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : lancement des campagnes de d\u00e9pistage massif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Corse :les testsCovidbient\u00f4t obligatoires pour se rendre sur l\u2019\u00eele", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Solidarit\u00e9 :des bo\u00eetes surprises offertes aux sans-abris pour No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : les soir\u00e9es clandestines se multiplient", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le point sur la situation chez nos voisins europ\u00e9ens", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : des tests massifs \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res pour \"r\u00e9duire une dynamique de propagation tr\u00e8s inqui\u00e9tante\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les campagnes de tests massifs sont-elles vraiment efficaces", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Climat :\"Les engagementsne font pas les d\u00e9cisions concr\u00e8tes\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Il tue 99% des virus et des bact\u00e9ries : un super-masque anti-Covid fabriqu\u00e9 en Isra\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le gouvernement va aider La Poste \u00e0 hauteur de 66 millions deuros en 2021", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9pistage massif du Covid-19 \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res:\"Le risque \u00e9tait tr\u00e8s grand de voir l\u00e9pid\u00e9mie exploser au mois de janvier\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : sept questions sur les campagnes massives de d\u00e9pistage qui commencent ce lundi au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Commerces : les magasins sorganisent pour g\u00e9rer la foule", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Marseille :une f\u00eate clandestine r\u00e9unit plusieurs centaines depersonnes", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne : les commerces non-essentiels et les \u00e9coles devront fermer", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Entreprises :la d\u00e9tresse psychologique des patrons", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne : un nouveau confinement mis en place", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Tests massifs \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res : \"Dans les Ardennes, lobjectif, cest de tester 15 \u00e0 20% dans la population\", explique le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 territorial de lARS", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les d\u00e9pistages massifs font d\u00e9bat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : ce qui va changer mardi 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : o\u00f9 en est l\u00e9pid\u00e9mie dans le monde", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : des \u00e9tudiants plus anxieux, qui stoppent leurs \u00e9tudes, et une prise de poids anormale affirme un rapport parlementaire", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : des tests massifs vont \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Dans les stations, les domaines skiables rouvrent pour les jeunes licenci\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Richard Ferrand \"rend hommage\" aux mesures anti-Covid du gouvernement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le pr\u00e9sident alg\u00e9rien fait sa premi\u00e8re apparition depuis pr\u00e8s de deux mois", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Jai ma partie complotiste et ma partie factuelle\" : ils racontent comment la pand\u00e9mie de Covid-19 a fait vaciller leurs convictions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Question de soci\u00e9t\u00e9. Jean Viard : \"La vraie question, cest comment le monde de la culture traditionnelle va se marier demain avec la culture num\u00e9rique\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"La gouvernance du soin en France, \u00e7a ne va pas. Eh bien, on le dit\", affirme le fondateur du collectif Sant\u00e9 en danger", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Ce vaccin ne me rassure pas\", confie Jean-Luc M\u00e9lenchon", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Marseille : une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s une f\u00eate clandestine qui a r\u00e9uni 500 personnes dans une salle lou\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Stations de ski : Chamonix ouvre partiellement ses pistes pour les jeunes comp\u00e9titeurs", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Montagne : le ski de fond peut-il sauver la saison", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Tests obligatoires en Corse : le pr\u00e9sident du Conseil ex\u00e9cutif, Gilles Simeoni, appelle \u00e0 \"lesprit de responsabilit\u00e9 de tous ceux qui vont voyager\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la situation inqui\u00e8te en Europe, l\u2019Allemagne durcit ses mesures", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Portraits de chefs. Julia Sedefdjian, rebondir apr\u00e8s la crise", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une nouvelle strat\u00e9gie pour tester la population", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le journal des Outre-mers. Vives tensions en Nouvelle-Cal\u00e9donie autour de la vente dune usine de nickel \u00e0 un consortium", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : pourquoi le nombre de contaminations ne baisse plus en France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "BD, bande dessin\u00e9e. Au temps du Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Chroniques du ciel. Ryanair et le 737 MAX : la compagnie profite de la crise et des d\u00e9boires de Boeing", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \u00e0 Hawaii, les touristes track\u00e9s avec un bracelet connect\u00e9 durant leur quarantaine", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Il faut que les \u00e9lus montrent lexemple\" et se fassent vacciner, lance le d\u00e9put\u00e9 LREM Patrick Vignal", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : lAllemagne fermera ses commerces non-essentiels et \u00e9coles \u00e0 partir de mercredi", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Corse : le \"taux dincidence tr\u00e8s bas\" et \"la pr\u00e9sence autour de la table de personnes fragiles\" justifient lobligation de pr\u00e9senter un test Covid n\u00e9gatif, estime lARS", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Fran\u00e7ais du monde. LIrlande sort la t\u00eate de leau", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les \u00c9tats-Unis pr\u00eats \u00e0 lancer une campagne de vaccination de grande ampleur", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : une entreprise du Nord pr\u00eate \u00e0 produire la glace carbonique pour le transport des vaccins", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: l\u2019assouplissement des r\u00e8gles dans les Ehpad \"est le bienvenu\", estime lassociation des directeurs au service des personnes \u00e2g\u00e9es", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Tests PCR obligatoires pour aller en Corse : \"Si on ne le fait pas, on sexpose \u00e0 une sanction de 135 euros\", pr\u00e9vient la pr\u00e9fecture", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cest mon affaire. Quels sont mes droits si jannule une r\u00e9servation", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus :les Fran\u00e7ais encore sceptiques face au vaccin", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le d\u00e9pistage sera obligatoire pour aller en Corse", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "No\u00ebl :lesf\u00eates vont-elles sauver les commer\u00e7ants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Corse : les voyageurs devront d\u00e9sormais pr\u00e9senter un test Covid n\u00e9gatif", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Mus\u00e9es : la d\u00e9ception du monde de la culture", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis : la campagne de vaccination anti-Covid d\u00e9butera lundi 14 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne :plusieursL\u00e4nderpourraient annoncer de nouvelles mesures derestriction", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Inde : les singes ont envahi New Delhi pendant le confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Royaume-Uni :les chiffres de l\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus ne faiblissentpas", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c0 Toulouse, une cellule psychologique pour les personnes en d\u00e9tresse \u00e0 cause du confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : rire malgr\u00e9 la pand\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : pr\u00e8s de 14 000 nouvelles contaminations en 24 heures en France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "No\u00ebl :la magie des f\u00eatesperdure", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis : lancement imminent de la campagne de vaccination contre le coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Culture : Laurent Voulzy, Charles Berling\u2026 L\u2019actualit\u00e9 de la semaine", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Malgr\u00e9 le confinement, les artistes du Cirque dhiver Bouglione de Paris poursuivent leurs r\u00e9p\u00e9titions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"On croisait les doigts pour ne pas contaminer nos patients\" : malades du Covid-19, ces soignants ont \u00e9t\u00e9 contraints de travailler", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Lieux de culture ferm\u00e9s : le cri du c\u0153ur des musiciens fran\u00e7ais", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Pau : des concerts dans les bus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Antilles : une explosion des r\u00e9servations pour la fin d\u2019ann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Roubaix : une campagne de d\u00e9pistage massive en janvier", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : tests obligatoires pour se rendre en Corse pendant les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Nord : des Belges viennent se faire coiffer dans les salons fran\u00e7ais", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : le cirque Arlette Gruss ne tient qu\u2019\u00e0 un fil", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : le protocole sanitaire assoupli dans les Ehpad pour les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \u00e0 Rome, un \"guide Michelin du pauvre\" pour venir en aide aux Italiens \u00e0 la rue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cest mon week-end. Confinement :  sinscrire \u00e0 un atelier d\u00e9criture en ligne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "T\u00e9l\u00e9charger lappli TousAntiCovid avant No\u00ebl : le \"challenge\" propos\u00e9 par l\u00e9pid\u00e9miologiste Philippe Amouyel", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le plasma, un traitement efficace", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis : le vaccin anti-covid d\u00e9sormais autoris\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Lieux culturels ferm\u00e9s : le s\u00e9nateur PatrickKanner d\u00e9nonce \"uneformedacharnement\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le rendez-vous de la m\u00e9diatrice. Traitement \u00e9ditorial de la crise sanitaire, arbitrage \u00e9ditorial, invit\u00e9s et conflits dint\u00e9r\u00eats", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cest ma sant\u00e9. Les tests Covid-19, PCR, antig\u00e9niques, salivaires, s\u00e9rologiques", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Micro europ\u00e9en. O\u00f9 va la Pologne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Fermeture des salles de spectacle : \"Cest lexception culturelle \u00e0 lenvers\", d\u00e9nonce l\u2019acteur Charles Berling, qui se joint \u00e0 un recours en justice", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : lindustrie du cin\u00e9ma plong\u00e9e dans le noir", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la sortie du vaccin Sanofi-GSK repouss\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "R\u00e9ouverture des remont\u00e9es m\u00e9caniques le 7 janvier : \"On a un espoir, on sera pr\u00eats\", assure le pr\u00e9sident de France Montagne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Commerces \"dans le rouge\" : le deuxi\u00e8me confinement se traduit par davantage de faillites, explique une \u00e9conomiste", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : maintenir No\u00ebl et sacrifier le r\u00e9veillon du Nouvel An, est-ce efficace pour \u00e9viter une troisi\u00e8me vague", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le Conseil dEtat annule le limogeage de Christophe Lannelongue, lex-directeur de lARS Grand Est", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines donnent leur feu vert pour le vaccin de Pfizer/BioNTech", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cest dans ma t\u00eate. Avoir 20 ans au temps du Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le mot de l\u00e9co. RSA comme revenu de solidarit\u00e9 active", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"On les voit fermer les uns apr\u00e8s les autres\": la crise du Covid-19 n\u00e9pargne pas les commer\u00e7ants parisiens", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: le Br\u00e9sil d\u00e9passe le seuil des 180 000 morts li\u00e9s \u00e0 l\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Reprise des sports de combat pour les enfants : \"Jesp\u00e8re que le protocole va vite sassouplir\",  t\u00e9moigne un pr\u00e9sident de club", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus :les Fran\u00e7ais, entre confiance et m\u00e9fiance", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Nouvel An :lesjeunes braveront-ils linterdit", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la sortie du vaccin de Sanofi et GSK repouss\u00e9e \u00e0 fin 2021, au mieux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : l\u2019industrie du cin\u00e9ma ne voit pas le bout du tunnel", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e : des r\u00e8gles strictes en Europe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e : des r\u00e8gles strictes en Europe", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le duo franco-britannique Sanofi-GSK repousse la sortie de son vaccin", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Photo Hebdo : une baleine \u00e0 New York et un baiser de la M\u00e8re No\u00ebl au Br\u00e9sil", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la France enregistre 13 406 nouvelles contaminations en 24 heures", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin dann\u00e9e : les Fran\u00e7ais partag\u00e9s entre r\u00e9signation et m\u00e9contentement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement :le monde du th\u00e9\u00e2tre d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus : la parole politique n\u2019est pas toujours incitative", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : \u00e0 partir du 15 d\u00e9cembre, les mineurs peuvent retourner \u00e0 la salle de sport ou \u00e0 la piscine", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:des \u00e9quipes mobiles pour accompagner les familles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Au XXIe si\u00e8cle, l\u2019objectif essentiel est la pleine sant\u00e9\", explique l\u00e9conomiste Eloi Laurent", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Sommet europ\u00e9en : comment va se partager le g\u00e2teau du plan de relance post-Covid \u00e0 750 milliards d\u2019euros", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la France a-t-elle mieux ma\u00eetris\u00e9 la seconde vague que ses voisins europ\u00e9ens, comme laffirme Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement :avec la crise sanitaire, gare aux addictions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:le vaccin deSanofi et GSKnesera paspr\u00eat \u00e0 la fin de lann\u00e9e 2021", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Ehpad : un mobile-home pour d\u00e9jeuner en famille en toute s\u00e9curit\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:portrait de St\u00e9phanie, seule infirmi\u00e8re lib\u00e9rale de l\u00eele-dAix", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "La r\u00e9ouverture de la tour Eiffel est report\u00e9e \"jusqu\u00e0 nouvel ordre\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 :comment organiser les messes deNo\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Nouvel An :les enseignessp\u00e9cialis\u00e9es en difficult\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : au Br\u00e9sil, la guerre des vaccins est d\u00e9clar\u00e9e entre Jair Bolsonaro et le gouverneur de Sao Paulo", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus:la culture resteconfin\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : la culture confin\u00e9e trois semaines de plus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Entreprises :les chiffres trompeurs des faillites", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement:quelles sont les nouvelles mesures", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin dann\u00e9e :les Fran\u00e7ais partag\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement:comment se d\u00e9placer apr\u00e8s le 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Plan de relance, nouvel objectif climatique, sanctions contre la Turquie\u2026 Ce quil faut retenir du sommet europ\u00e9en de Bruxelles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement:No\u00ebl sauv\u00e9, le Nouvel An sacrifi\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : \"Il y a une cassure dans l\u2019opinion\" apr\u00e8s les annonces de Jean Castex, selon la directrice g\u00e9n\u00e9rale d\u2019Odoxa", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus:que pensent les scientifiques des mesures annonc\u00e9es", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c0 Toulon, un h\u00f4pital exp\u00e9rimente un caisson hyperbare pour soigner les malades du Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : le vaccin de Sanofi et GSK hors course", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "No\u00ebl : quelles sont les r\u00e8gles chez nos voisins europ\u00e9ens", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c0 Pau, des concerts dans les bus organis\u00e9s par des musiciens priv\u00e9s de salles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le Havre parmi les 20 villes \u00e0 tester le d\u00e9pistage massif du Covid-19 avant les f\u00eates de No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : pourquoi la Suisse veut prendre son temps avant de vacciner sa population", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"Nous aurions \u00e9t\u00e9 irresponsables\" douvrir les mus\u00e9es, cin\u00e9mas et th\u00e9\u00e2tres, affirme Emmanuel Macron", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Couvre-feu, lieux culturels maintenus ferm\u00e9s, fin des attestations en journ\u00e9e : ce quil faut retenir des annonces de Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : \"Cest maladroit de dire quil y a des choses essentielles et que dautres ne le sont pas\", estime Grand Corps Maladequi sort la chanson \"Pas essentiel\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : vos relations avec vos proches se sont d\u00e9t\u00e9rior\u00e9es parce que vous navez pas les m\u00eames id\u00e9es sur l\u00e9pid\u00e9mie  Racontez-nous", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Dans la m\u00e9tropole de Lyon, un m\u00e9decin anti-masque interdit dexercer pendant cinq mois par lAgence r\u00e9gionale de sant\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : le r\u00e9veillon du 31 d\u00e9cembre \"annul\u00e9\" par le gouvernement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : est-ce que les hommes politiques vont simuler leur vaccination, comme laffirment plusieurs messages sur les r\u00e9seaux sociaux", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "L\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 fait reculer les salaires", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9sintox. Non, la France ne sera pas le dernier pays europ\u00e9en \u00e0 rouvrir ses restaurants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Fermeture prolong\u00e9e des lieux culturels : 56% des Fran\u00e7ais rejettent cette mesure, selon notre sondage", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Canada, Palestine, Italie : des f\u00eates de No\u00ebl tr\u00e8s limit\u00e9es par l\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : la Cor\u00e9e du Sud face \u00e0 un rebond de l\u00e9pid\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Des eurod\u00e9put\u00e9s seront-ils \"tir\u00e9s au sort\" pour pouvoir consulter les contrats sign\u00e9s entre lUE et les fabricants de vaccins, comme laffirme Marine Le Pen", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c0 vrai dire. En Grande-Bretagne, le Brexit a-t-il vraiment acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 larriv\u00e9e du vaccin anti-Covid", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques : plusieurs membres du gouvernement apportent leur soutien \u00e0 J\u00e9r\u00f4me Salomon", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Politique : J\u00e9r\u00f4me Salomon dans la tourmente, le gouvernement dans lembarras", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : J\u00e9r\u00f4me Salomon est-il responsable de la p\u00e9nurie de masques", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : \"Il ne faut pas faire une exception culturelle \u00e0 lenvers,\" pr\u00e9vient Marc-Olivier Sebbag", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : le monde de la culture entre d\u00e9pit et col\u00e8re", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : les Fran\u00e7ais dans lincompr\u00e9hension apr\u00e8s les annonces de Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : le gouvernement opte pour la prudence", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: le vaccin franco-britannique de Sanofi et GSK ne sera pr\u00eat que fin 2021, annoncent les laboratoires", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Retard du vaccin anti-Covid de Sanofi : \"Ce qui est emb\u00eatant, cest quon avait int\u00e9r\u00eat, en 2021, \u00e0 diversifier les sources de production de vaccins\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le vaccin de Sanofi et GSK pas pr\u00eat avant fin 2021: \"La r\u00e9ponse immunitaire quils attendaient est inf\u00e9rieure \u00e0 ce quils esp\u00e9raient\", explique linfectiologue Odile Launay", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid 19 :le monde culturel en col\u00e8re apr\u00e8s la prolongation de la fermeture des th\u00e9\u00e2tres et cin\u00e9ma", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: mauvaise gestion du stock de masques, pression pour modifier un rapport... Ce que lon sait des accusations visant J\u00e9r\u00f4me Salomon", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Chine : un d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 la mode Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : quont pr\u00e9vu nos voisins pour les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Pas de r\u00e9ouverture des lieux culturels : \"On se faisait une joie et badaboum\", le directeur des cin\u00e9mas CGR \"stup\u00e9fait, d\u00e9pit\u00e9\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : No\u00ebl autoris\u00e9, le r\u00e9veillon de la Saint-Sylvestre sacrifi\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques: \"Aucune pression na \u00e9t\u00e9 exerc\u00e9e\" par J\u00e9r\u00f4me Salomon, affirme la direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Th\u00e9\u00e2tres ferm\u00e9s : \"La vie est plus importante\", estime Michel Boujenah, tout en regrettant \"le manque de p\u00e9dagogie\" du gouvernement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : couvre-feu et contr\u00f4les renforc\u00e9s, soir\u00e9e en petit comit\u00e9, f\u00eate sur Zoom... A quoi va ressembler le r\u00e9veillon du Nouvel An", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: un comit\u00e9 consultatif de lagence am\u00e9ricaine des m\u00e9dicaments recommande lautorisation du vaccin Pfizer/BioNTech aux Etats-Unis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : \"Personne n\u2019est \u00e0 l\u2019abri d\u2019une troisi\u00e8me vague\", estime Stanislas Guerini (LREM)", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : sept Fran\u00e7ais sur dix sont pr\u00eats \u00e0 respecter le couvre-feu du 31 d\u00e9cembre, selon un sondage", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Aucune pression na \u00e9t\u00e9 exerc\u00e9e\" par J\u00e9r\u00f4me Salomon pour modifier un rapport dexperts, affirme la direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques :J\u00e9r\u00f4me Salomon mis en cause par le S\u00e9nat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : l\u2019agacement des Fran\u00e7ais face au nouveau couvre-feu", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin dann\u00e9e :faut-il se faire tester avant de retrouver ses proches", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Campagne massive de tests : \"\u00c7a ne doit pas faire reculer le d\u00e9pistage des gens symptomatiques\", sinqui\u00e8te une infectiologue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : coup dur pour le monde de la culture", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement:le point sur les mesures qui entreront en vigueur le 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis : la Californie particuli\u00e8rement affect\u00e9e par la pand\u00e9mie de coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccins contre le Covid-19 : \"Peut-\u00eatre des recommandations particuli\u00e8res chez les gens qui souffrent dallergie s\u00e9v\u00e8re\", selon Olivier V\u00e9ran", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9conomie :des jouets de No\u00ebl\"madein France\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus:pourquoi le nombre de contaminations ne baisse-t-il pas", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus: le gouvernement confront\u00e9 \u00e0 limpr\u00e9visibilit\u00e9de la pand\u00e9mie", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : \"C\u2019est la d\u00e9ception, on navigue \u00e0 vue\", estime Louis Aliot, maire RN de Perpignan", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Transports : boom des r\u00e9servations davions et de trains", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : des brigades pour accompagner les malades dans leur isolement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin dann\u00e9es :faut-il se faire tester avant les retrouvailles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement:comment le r\u00e9veillon va-t-il se passer", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : les nouvelles mesures en vigueur le 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Transports : quelle offre de trains la SNCF pr\u00e9voit-elle pendant les vacances", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : en quoi consistent les \"visites \u00e0 domicile\" pr\u00e9vues pour accompagner les personnes test\u00e9es positives", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : linqui\u00e9tude r\u00e8gne \u00e0 lh\u00f4pital de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res, dans les Ardennes", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Plan de relance europ\u00e9en : la Hongrie et la Pologne ont lev\u00e9 leur veto", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "REPLAY. Covid-19 : revivez les annonces de Jean Castex sur les nouvelles mesures sanitaires", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques : J\u00e9r\u00f4me Salomon accabl\u00e9 par la commission denqu\u00eate du S\u00e9nat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: 13750 nouvelles contaminations enregistr\u00e9es en 24 heures en France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : des op\u00e9rations de d\u00e9pistage massif organis\u00e9es du 14 au 19 d\u00e9cembre au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : \"On a le sentiment dun g\u00e2chis \u00e9norme\", d\u00e9clare le professeur Djillali Annane apr\u00e8s les annonces de Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Cin\u00e9mas ferm\u00e9s jusqu\u2019au 7 janvier : \"On est constern\u00e9s, c\u2019est incompr\u00e9hensible\", r\u00e9agit la F\u00e9d\u00e9ration nationale des cin\u00e9mas", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques : \"J\u00e9r\u00f4me Salomon est intervenu\" pour faire modifier un rapport, explique un s\u00e9nateur", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "O\u00f9 sont les lits de r\u00e9animation \"durables\" annonc\u00e9s par Olivier V\u00e9ran", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : au CHU de Lille, une \"zen zone\" pour aider les soignants \u00e0 se relaxer", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : G\u00e9rald Darmanin d\u00e9taille les r\u00e8gles du couvre-feu instaur\u00e9 \u00e0 partir du 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19  : Dix fois moins de contr\u00f4les et trois fois moins de contraventions pendant ce deuxi\u00e8me confinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:les s\u00e9nateurs d\u00e9noncent \"limpr\u00e9paration\" dugouvernement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "La SNCF lance le plan \"Easy\" pour proposer des tarifs \"petits prix\" et mieux remplir les TGV", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: la cyberattaque dont a \u00e9t\u00e9 victime lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments \"naura pas dimpact\" sur la livraison des vaccins", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "F\u00eates de fin dann\u00e9e :faut-il se faire tester avant les retrouvailles", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:le moral des Fran\u00e7ais en berne", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Angleterre : des tests PCR obligatoires pour les \u00e9tudiants", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9tats-Unis :une recrudescence de l\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "R\u00e9sidence secondaire :ces citadins qui quittent la ville", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:des malades souffrent de stresspost-traumatique", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19:la conf\u00e9rence de presse de JeanCastex tr\u00e8s attendue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : les r\u00e9sultats des essais cliniques du vaccin de Pfizer et BioNTech valid\u00e9s par une revue scientifique", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Dans le Cher, les centres commerciaux qui ne respectent pas les r\u00e8gles sanitaires sous haute surveillance", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le Programme alimentaire mondial de lONU craint une \"pand\u00e9mie de la faim\" plus grave que le Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement :unesalle des f\u00eates pour le d\u00e9jeuner des ouvriers", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Belgique :des bus d\u00e9doubl\u00e9s pour limiter les contaminations au coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Belgique :des bus d\u00e9doubl\u00e9s pour limiter les contaminations au coronavirus", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement :une meilleure prise en charge des personnes sans abri", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques: la commission denqu\u00eate du S\u00e9nat pointe la responsabilit\u00e9 de J\u00e9r\u00f4me Salomon", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "P\u00e9nurie de masques : \"J\u00e9r\u00f4me Salomon et Agn\u00e8s Buzyn sont responsables et devront en rendre compte devant la justice\", estime un syndicat dinfirmiers", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: quels sont les d\u00e9partements o\u00f9 les indicateurs repartent \u00e0 la hausse", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Emmanuel Macron \u00e9voque des \"situations tr\u00e8s critiques\" dans \"beaucoup dendroits en Europe\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : quelles options va choisir le gouvernement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les salles de cin\u00e9ma face \u00e0 la crainte dune fermeture prolong\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccins anti-Covid-19 : trois questions sur la cyberattaque men\u00e9e contre lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Comment \u00e9viter une g\u00e9n\u00e9ration sacrifi\u00e9e Suivez en direct les d\u00e9bats du Cercle des \u00e9conomistes et posez vos questions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : ce qui sera autoris\u00e9 dans le monde pour les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : des documents en lien avec le vaccin Pfizer/BioNTech pirat\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement :siJean Castex\"veut s\u00e9curiser\", il faut quil donne des \"certitudes, pour le neuropsychiatre Boris Cyrulnik", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : en attendant les annonces de Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "La jeunesse fran\u00e7aise est inqui\u00e8te mais pleine de ressorts face au Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Confinement : interdire les d\u00e9placements pour No\u00ebl nest pas une option pour Emmanuel Macron", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: des documents concernant le vaccin de Pfizer et BioNTech pirat\u00e9s apr\u00e8s une cyberattaque", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : Marine Le Pen se fera vacciner contre le Covid-19 mais \"pr\u00e9f\u00e8re attendre un vaccin traditionnel\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Un bouton darr\u00eat holographique test\u00e9 dans des bus des Yvelines pour \u00e9viter les contacts", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus :ru\u00e9e attendue sur les testsavant No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement :des mesures restrictives difficiles \u00e0 prendre \u00e0 l\u2019approche de No\u00ebl", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : cinq choses \u00e0 savoir sur le docteur Louis Fouch\u00e9, nouvelle star des anti-masques et des \"rassuristes\"", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\"Mardi c\u2019est s\u00fbr qu\u2019on sera pr\u00eats \u00e0 red\u00e9marrer\" : comme tous les lieux culturels, le th\u00e9\u00e2tre de La Scala suspendu aux annonces de Jean Castex", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: ru\u00e9e attendue sur les tests antig\u00e9niques avant les f\u00eates, les autorit\u00e9s sanitaires sinqui\u00e8tent", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 :continuer le confinement \"serait la solution la plus raisonnable\" selon l\u00e9pid\u00e9miologiste Dominique Costagliola", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "La\u00efcit\u00e9, Turquie, climat, Covid-19... Ce quen pense Fran\u00e7ois Hollande", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9sintox. Remdesivir : non, la France na pas d\u00e9pens\u00e9 des millions pour un m\u00e9dicament inutile", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Ch\u00f4mage partiel: lindemnisation prolong\u00e9e jusqu\u00e0 fin janvier pour tous les secteurs", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : \"Il faut demander un effort suppl\u00e9mentaire pour emp\u00eacher une nouvelle vague\", d\u00e9fend un infectiologue", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Le brief \u00e9co. La France confirme son attractivit\u00e9 \u00e9conomique", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: lAfrique r\u00e9clame de figurer parmi les premiers b\u00e9n\u00e9ficiaires des vaccins", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "No\u00ebl : les fabricants fran\u00e7ais de jouets soulag\u00e9s", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Ehpad : \u00e0 P\u00e9rigueux, des b\u00e9n\u00e9voles \u00e0 la rescousse", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : doit-on se faire tester avant les f\u00eates de fin dann\u00e9e", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne : Angela Merkel appelle \u00e0 durcir le confinement face \u00e0 la hausse des cas de Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : \u00e0 quand les tests salivaires rapides", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Jura : un territoire s\u00e9v\u00e8rement frapp\u00e9 par la crise \u00e9conomique", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus: le Royaume-Uni d\u00e9conseille le vaccin de Pfizer et BioNTech en cas dimportantes allergies", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: la France enregistre 14595 cas positifs en 24heures, soit le total le plus \u00e9lev\u00e9 depuis le 25 novembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccin contre le coronavirus : premiers effets secondaires sans gravit\u00e9 au Royaume-Uni", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Allemagne : face \u00e0 la hausse des cas de Covid-19, Angela Merkel appelle \u00e0 de nouvelles restrictions", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccins contre le coronavirus : vont-ils \u00eatre d\u00e9conseill\u00e9s en cas d\u2019allergies s\u00e9v\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : une grande campagne de d\u00e9pistage \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Crise du Covid-19 : la jeunesse fran\u00e7aise est inqui\u00e8te mais reste optimiste pour son avenir, selon un sondage", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "\u00c9conomie : des entreprises survivent artificiellement gr\u00e2ce aux aides de l\u00c9tat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Efficacit\u00e9, effets secondaires : ce que r\u00e9v\u00e8le le rapport de lAgence am\u00e9ricaine des m\u00e9dicaments sur le vaccin de Pfizer/BioNTech", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "D\u00e9confinement : le gouvernement envisage \"une r\u00e9ponse adapt\u00e9e selon les territoires\", affirme le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration hospitali\u00e8re de France", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Jean Castex d\u00e9fend devant les s\u00e9nateurs une conception de la R\u00e9publique  \u00e0 la fois intransigeante  et  \u00e9mancipatrice", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19 : lAgence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments se dit victime dune cyberattaque, une enqu\u00eate est en cours", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Pr\u00e9carit\u00e9 : dans le Doubs, du fuel offert pour les plus d\u00e9munis", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Vaccination contre le coronavirus : sera-t-elle aussi d\u00e9conseill\u00e9e en France pour certaines personnes", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Royaume-Uni : de premi\u00e8res r\u00e9actions allergiques au vaccin de Pfizer-BioNTech", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : les \u00e9tudiants en sant\u00e9, fortement sollicit\u00e9s, sont \u00e0 bout", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : quand la clinique vient en aide \u00e0 lh\u00f4pital", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Coronavirus : quel d\u00e9confinement pour le 15 d\u00e9cembre", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Covid-19: lEglise catholique estime avoir perdu environ 90 millions deuros \u00e0 cause des confinements", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Education : m\u00e9decin scolaire, un m\u00e9tier avec peu de candidats", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "En Provence, des restaurateurs basculent dans la pr\u00e9carit\u00e9 malgr\u00e9 les aides de l\u00c9tat", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Lactivit\u00e9 sexuelle des Fran\u00e7ais a quasiment retrouv\u00e9 son niveau davant la crise sanitaire, malgr\u00e9 le reconfinement", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}, {"news": "Quand et comment vacciner  Biden et Trump exposent leur strat\u00e9gie de lutte contre le Covid-19", "source": "francetvinfo.fr", "label": 1}]
